<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
    <!-- This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
   - License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
   - file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/. -->
<resources>
  <string name="about_api_key_content"><![CDATA[אסימון הגישה (מפתח ה־API) הוא מחרוזת מיוחדת שמשמשת לאימות המשתמש לצורך העלאת המדידות שנאספו אל מסד הנתונים של OpenCellID.

המפתח הנכון חייב להיות מורכב מספרות מ־0 עד 9 ומהאותיות a עד f. בהתאם לתאריך ההרשמה מבנה המפתח אמור להיראות כך:

* `pk.9743a66f914cc249efca164485a19c5c` – 32 תווים, עם הקידומת `pk.‎`, סך הכול 35 תווים
* `9743a66f914cc249efca164485a19c5c` – 32 תווים
* `9743a66f-914c-c249-efca-164485a19c5c` – 32 תווים בחמש קבוצות המופרדים על ידי מקף, סך הכל 36 תווים
* `9743a66f914cc2` – 14 תווים]]></string>
  <string name="about_application_content"><![CDATA[Tower Collector %VERSION_NAME%

Copyright © 2012-%CURRENT_YEAR% Adam Zamojski ותורמים

&rlm;Tower Collector תוכנן כדי לאסוף מיקומי GPS של אנטנות סלולריות מסוג GSM/UMTS/LTE/CDMA/5G NR/TD-SCDMA. ניתן להעלות את המדידות שנאספו למאגרי מידע ציבוריים ופרטיים רבים.

THIS SOFTWARE IS PROVIDED "AS IS" AND WITHOUT ANY EXPRESS OR IMPLIED WARRANTIES, INCLUDING, WITHOUT LIMITATION, THE IMPLIED WARRANTIES OF MERCHANTABILITY AND FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.]]></string>
  <string name="about_collector_api_version_content"><![CDATA[באפשרותך להחליט מה תהיה השיטה להשגת פרטי האנטנה בעת איסוף מדידות.

מומלץ בחום להשתמש בשיטה העדכנית ביותר הזמינה שלך כדי לקבל את הנתונים האמינים ביותר. הבחירה הזאת מושבתת במכשירים שמריצים Android 4.1 ואילך.

*   **זיהוי אוטומטי** - היישומון יזהה באיזו גרסת API ניתן להשתמש וייבחר את האפשרות הטובה ביותר. ייעשה שימוש באפשרות בטוחה אם מנגנון האיסוף החל בזמן שאין קליטה.
*   **ה־API של Android 4.2** - משתמש בשיטות שזמינות ב־Android 4.2 ומעלה. שיטות אלו מספקות את פרטי האנטנה המהימנים ביותר. עם זאת, כמה מהיצרנים לא הטמיע את ה־API החדש כמו שצריך ויכול להיות שלא ניתן להשתמש בו במכשירים אלה. ב־Android 5.1 ומעלה יכול להיות שיחזרו פרטי אנטנות ממגוון כרטיסי SIM.
*   **ה־API של Android 1.0** - משתמש בערכת שיטות שזמינה מאשר הגרסה הראשונה של Android. השיטות האלו יכולות להחזיר נתונים כוזבים ברשתות LTE ו־UMTS. בהתאם למכשיר, ייתכן שיש להשאיר את המסך פעיל בזמן האיסוף כדי שפרטי התא יעודכנו כראוי.]]></string>
  <string name="about_collector_keep_screen_on_content"><![CDATA[ניתן להשתמש באפשרות זו כדי להשאיר את המסך פעיל עם רמת בהירות מסוימת בעת איסוף מדידות. המסך יישאר פעיל אפילו בעת מעבר ליישומון אחר או בעת ניסיון לכבות אותו באמצעות כפתור הכיבוי. הפעלת התכונה תקצר את אורך חיי הסוללה באופן משמעותי.

ניתן לעשות בזה שימוש כמעקף כדי להשאיר את נתוני האנטנה ועצמת הקליטה עדכניים במכשירים שעושים שימוש ב־API של Android 1.0.

כדי להשאיר את המסך פעיל רק כאשר המסך הראשי פעיל, יש לבקר באפשרות שבסעיף התצוגה.]]></string>
  <string name="about_main_keep_screen_on_content"><![CDATA[ניתן להשתמש באפשרות זו כדי להשאיר את המסך פעיל עם בהירות מלאה כאשר המסך הראשי מוצג במכשיר. לאחר עזיבת המסך או מעבר ליישומון אחר תחזור ההתנהגות שהוגדרה על ידי Android. הפעלת התכונה תקצר את אורך חיי הסוללה באופן משמעותי.

כדי להשאיר את המסך פעיל כל הזמן בעת איסוף מדידות, יש לבקר באפשרות שבסעיף מנגנון האיסוף.]]></string>
  <string name="about_mls_project_content"><![CDATA[BeaconDB הוא מסד נתונים ציבורי שאוסף מידע מיקום על תשתית אלחוטית נפוצה (מגדלי סלולר, נקודות גישה ל-WiFi, משואות Bluetooth). נתוני המגדל הסלולרי שאתה תורם יצטברו וישוחררו לציבור תחת הרישיון "Creative Commons (CC-0)".

Tower Collector נותן לך הזדמנות לתרום בפרויקט BeaconDB על ידי העלאת מגדלים סלולריים מהאזור שלך. [מידע נוסף.](https://beacondb.net/)]]></string>
  <string name="about_neighboring_cells_content"><![CDATA[אנטנות סמוכות הן אנטנות שמוגדרות על ידי מפעיל הרשת הסלולרי כאנטנות שקרובות לאנטנה אליה הטלפון מחובר כרגע. אנטנות סמוכות עשויות להיות פחות אמינות מהאנטנה הראשית ועשויות להשתנות מדי פעם בפעם.

זמינות הרשתות הסמוכות תלוי בסוג הרשת של המכשיר, ספק הרשת והאנטנה הסלולרית.]]></string>
  <string name="about_notify_measurements_collected_content"><![CDATA[ל־Tower Collector יש אפשרות להודיע ליישומונים אחרים שמותקנים במערכת על ידי שידור *intents*. למידע נוסף על האזנה אליהם וצריכתם כמו התראות יש לעיין בעזרה של היישומון.

### אירוע מדידות שנאספו

מנגנון האיסוף יכול לשלוח intent בכל פעם שסדרה חדשה של בדיקות נאספת אם כך הוגדר בהגדרות. התוכן של ההתראות יהיה במבנה JSON עם דברים משותפים כמו זמן ו־GPS שיחולצו. שמות השדות והערכים ממופים באותו האופן כמו בקובץ CSV.
רשימת השדות בשימוש האנטנות תלויה בסוג (net_type). ערכים בלתי נתמכים או חסרים יוגדרו לכדי `null`.

- GSM - mcc, mnc, lac, cell_id, asu, dbm, ta, rssi, arfcn
- UMTS - mcc, mnc, lac, cell_id, short_cell_id, rnc, psc, asu, dbm, ec_no, arfcn
- CDMA - sid → mnc, nid → lac, bid → cell_id, asu, dbm, cdma_dbm, cdma_ecio, evdo_dbm, evdo_ecio, evdo_snr
- LTE - mcc, mnc, tac → lac, ci → cell_id, short_cell_id, rnc, pci → psc, ta, asu, dbm, rsrp, rsrq, rssi, rssnr, cqi, arfcn
- 5G NR - mcc, mnc, tac → lac, nci → cell_id, pci → psc, asu, dbm, csi_rsrp, csi_rsrq, csi_sinr, ss_rsrp, ss_rsrq, ss_sinr, arfcn
- TD-SCDMA - mcc, mnc, lac, cid → cell_id, cpid → psc, asu, dbm, rscp, arfcn

פעולה:

`info.zamojski.soft.towercollector.MEASUREMENTS_COLLECTED`

מפתח תוספות:

`measurements`

דוגמה לערך תוספות:

```
&lrm;{
    "measured_at" : 1234567890123,
    "gps" : {
        "lat" : 12.3213123,
        "lon" : -54.4535435543,
        "accuracy" : 12.0,
        "speed" : 13.21,
        "bearing" : 212.2,
        "altitude" : 121.0
    &lrm;},
    "cells" : [
    &lrm;{
            "mcc" : 260,
            "mnc" : 06,
            "lac" : 5115,
            "cell_id" : 214325525,
            "psc" : 1234,
            "asu" : 12,
            "dbm" : -112,
            "neighboring" : "false",
            "net_type" : "UMTS"
    &lrm;},
    &lrm;{
            "mcc" : null,
            "mnc" : 16,
            "lac" : 5115,
            "cell_id" : 2143255,
            "psc" : null,
            "asu" : 13,
            "dbm" : -112,
            "ta" : null,
            "neighboring" : "false",
            "net_type" : "CDMA",
            "cdma_dbm" : null,
            "cdma_ecio" : null,
            "evdo_dbm" : null,
            "evdo_ecio" : null,
            "evdo_snr" : null
    &lrm;}
    &lrm;]
&lrm;}
```]]></string>
  <string name="about_opencellid_project_content"><![CDATA[OpenCellID הוא מיזם בקוד פתוח, שמטרתו ליצור מסד נתונים בינלאומי של CellID (מזהי אנטנות) עם מיקומי GPS. הנתונים שנאספים זמינים תחת הרישיון „Creative Common Attribution-Share Alike 3.0 Unported”.‏

Tower Collector מעניק לך את ההזדמנות לתרום למיזם OpenCellID על ידי העלאת נתוני אנטנות סלולריות מהאיזור שלך. [מידע נוסף.](https://wiki.opencellid.org/wiki/What_is_OpenCellID)]]></string>
  <string name="best_practices_content"><![CDATA[Tower Collector is a perfect app for OpenCellID and BeaconDB contributors who want to support the projects with measurements from their area. It is good to know what is the right way to collect the most valuable measurements during walks and trips.

- מוטב להימנע מהליכה קדימה ואחורה באותה הדרך בכל יום. מספר גדול של מדידות כפולות אינו מועיל במיוחד.
- כדאי לנסות למפות מקומות חדשים, במיוחד כאלו שלא נהוג לבקר בהם כיוון שהם בדרך כלל אינם מכוסים היטב. אנטנות רבות לאורך רחובות ראשיים כבר מופו.
- מדי פעם בפעם כדאי לצאת לסיבוב פעם נוספת כדי לאסוף נתוני אנטנות סלולריות חדשות שעשויות להופיע באזורך.
- אפשר לאסוף נתונים מכל סוגי הרשתות בהן המכשיר שלך תומך, למשל GSM,‏ UMTS,‏ LTE,‏ CDMA,‏ 5G NR,‏ TD-SCDMA וכו׳. ניתן להגיע לכך על ידי שינוי סוגי הרשתות המועדפים בהגדרות ה־Android.
- מוטב להשתמש בכרטיסי SIM של מגוון ספקיות רשת כדי לכסות את האזור שלך בצורה הטובה ביותר.]]></string>
  <string name="external_integration_content"><![CDATA[&rlm;Tower Collector חושף משימות שניתן להריץ על ידי יישומונים אחרים ששולחים *intents* כגון Tasker,‏ Automate או Llama. עליך להשתמש בסוג *Broadcast* (שידור) לכל הפעילויות שמוגדרות להלן. למידע נוסף על אופן הביצוע של שילוב שכזה כדאי לעיין בעזרה של היישומון.
*כמו בתוך היישומון אין אפשרות להפעיל יותר ממשימה אחת בו־זמנית!*

### הפעלת האיסוף

מנגנון האיסוף יתחיל עם ההגדרות שבהעדפות: פעולה:

`info.zamojski.soft.towercollector.COLLECTOR_START`

### עצירת האיסוף

מנגנון האיסוף ייעצר מיידית. פעולה:

`info.zamojski.soft.towercollector.COLLECTOR_STOP`

### התחלת העלאה

העלאה תתחיל עם התצורה מההעדפות. פעולה:

`info.zamojski.soft.towercollector.UPLOADER_START`

### עצירת ההעלאה

ההעלאה תבוטל בקרוב. פעולה:

`info.zamojski.soft.towercollector.UPLOADER_STOP`

### התחלת ייצוא

הייצוא יתחיל עם ההגדרות מההפעלה האחרונה, המדדים יישמרו. פעולה:

`info.zamojski.soft.towercollector.EXPORT_START`

### עצירת ייצוא

הייצוא יבוטל בהקדם. פעולה:

`info.zamojski.soft.towercollector.EXPORT_STOP`

### &rlm;Android 8+

ב־Android Oreo וגרסאות חדשות יותר עליך להגדיר בנוסף שם חבילת רכיב:

`info.zamojski.soft.towercollector`]]></string>
  <string name="introduction_content"><![CDATA[### התכלית

היישום מתוכנן לאסוף נקודות ציון של GPS שקשורות לנתונים על אנטנות סלולריות. הוא מתוכנן כדי לסייע למפות את היקף כיסוי הרשת הסלולרית.

### כיצד להתחיל

כדי להתחיל יש לבחור באפשרות ‚להתחיל את האיסוף' (סמל של הקלטה) מהתפריט שבראש מסך. המדידות תיאספנה רק כשהנך בטווח של רשת סלולרית וה־GPS איתר את המיקום שלך בדיוק של 40 מטרים לפחות.

### הצעדים הבאים

Collected data can be uploaded to OpenCellID.org and BeaconDB projects or exported to a file. Before first upload you will need to select projects you want to contribute to. In case of OpenCellID.org you'll additionally need to register for free and enter received access token in Preferences. Measurements will be deleted from your device after successful upload.

### עוד

המלצות לשימוש נכון ומידע נוסף זמינים בסעיף המידע בהעדפות.]]></string>
  <string name="map_help"><![CDATA[![dot_nr](dot_nr) - 5G (NR)

![dot_lte](dot_lte) - 4G (LTE)

![dot_wcdma](dot_wcdma) - 3G (WCDMA/UMTS)

![dot_gsm](dot_gsm) - 2G (GSM)

![dot_tdscdma](dot_tdscdma) - TD-SCDMA

![dot_cdma](dot_cdma) - CDMA

![dot_unknown](dot_unknown) - לא ידוע

![dot_lte_wcdma](dot_lte_wcdma) - ערבוב של LTE ו־WCDMA

![dot_cluster_small](dot_cluster_small) - צביר - קבוצה של מדדים, יש להתקרב כדי לפרק אותה

צבעים בהירים מייצגים מדידות עם מגדלי תאים שהתגלו לאחרונה, אחרת משתמשים בצבעים כהים.]]></string>
  <string name="privacy_statement_content"><![CDATA[הפרטיות שלך מאוד חשובה, לכן היישומון אוסף ומעביר רק את המידע הנחוץ כדי לספק את השירותים. היישומון לא אוסף, מאחסן או שולח מידע שיכול לזהות אותך , את המכשיר שלך או פרטים נוספים עליך באופן אישי.

**אם מדיניות הפרטיות הזאת לא מקובלת עליך, נא לא להתקין או להסיר את היישומון. הסרת היישומון לצמיתות מהמכשיר הנייר שוות ערך להפסקת השימוש ביישומון.**

### התכונות העיקריות

The main functionality of the application is to collect cell tower identifiers, signal strength and the device location (coordinates). This information is stored locally on your device and will never be transmitted without your explicit consent and action. The collected data can be exported to the file persisted on your device or shared to OpenCellID.org and BeaconDB projects. To ensure the privacy is protected, the application does NOT use any proxy server that could access your data in transit. All the traffic to external services is encrypted using HTTPS protocol.

**Contribution to the OpenCellID.org** project requires a personal Access Token (API Key) that needs to be entered in the application preferences. The key will only be used to upload the measurements to the project database and will never leave the device in any other scenario. Anybody who knows the Access Token has full control over the uploaded data, including browsing and deleting. It's your responsibility to protect the confidentiality of your Access Token!

- [מדיניות הפרטיות של OpenCellID.org](https://community.opencellid.org/privacy)
- [The BeaconDB privacy notice](https://beacondb.net/privacy/)

ההרשאה למיקום הרקע נדרשת מכיוון שבתרחיש זה רוב תכונות היישומון דורשות את **הרשאת מיקום בחזית**, עם זאת, כדי להתחיל לאסוף מדידות עם הפעלת המכשיר, יש להעניק **הרשאת מיקום ברקע**. האיסוף מתבצע על ידי המערכת (ברקע) ולא על ידיך (בחזית).

### התכונות כרשות

תכונת ה **מפה** משתמשת בשירותים שמסופקים על ידי OpenStreetMap בכפוף ל[תנאי השימוש](https://wiki.osmfoundation.org/wiki/Terms_of_Use).

תכונת **בדיקת העדכונים האוטומטית** מתחברת לשרת כדי לראות אם יש גרסה עדכנית יותר של היישומון. הבקשה מכילה את גרסת היישומון המותקן והבדיקה מתבצעת עם הפעלת היישומון עד פעם ביום.

התכונה **יצירת קשר עם המפתחים** תיצור הודעת דוא״ל חדשה בלקוח הדוא״ל הנבחר. ההודעה כוללת את הפרטים הטכניים הבאים על המכשיר כדי לסייע בפתרון תקלות:

- גרסת היישומון
- גרסת ה־Android
- יצרן ודגם המכשיר

התכונה **העדפות ייצוא** או **ייצוא מסד נתונים** תעתיק את העדפות היישום או את מסד הנתונים לתיקייה היעודית במכשיר שלך. אם הקבצים ממוקמים בזיכרון המשותף, שלכל יישומון אחר יש גישה אליו, ייתכן שהנתונים הרגישים (כמו אסימון הגישה של OpenCellID) אינם מוגנים.

התכונה **רישום קבצים ברמת איתור תקלות** תיצור קובצי יומן רישום מפורטים מאוד בתיקייה הייעודית במכשיר שלך. היומן עשוי להכיל את המידע הרגיש, כמו המיקום הנוכחי שלך והאנטנה הסלולרית אליה מחובר המכשיר. יש להשתמש באפשרות זו באופן זמני רק לפתרון בעיות.

### מסייעי פתרון תקלות

היישומון אוסף את **סטטיסטיקות השימוש האלמוניות**. הנתונים משותפים רק עם המפתח, במטרה לעזור להבין טוב יותר כיצד נעשה שימוש ביישומון, מה זמני הביצוע של יכולות שונות ומהן התכונות הנפוצות ביותר. הנתונים שנאספים משמשים לשיפור הביצועים הכוללים, השימושיות וחוויית המשתמש. הנתונים נאספים באמצעות ספריית Google Analytics עבור Firebase מגורם צד־שלישי המסופקת על ידי Google תחת [מדיניות הפרטיות של Google](https://policies.google.com/privacy).

היישומון כולל מערכת ל**דיווח אוטומטי על קריסות**. דוחות הכשל ביישומונים משותפים רק עם המפתח ומכילים מידע על גורם הקריסה ועל תצורת המכשיר. הוא אינו כולל מידע שאפשר להשתמש בו כדי לזהות אותך או את המכשיר.]]></string>
  <string name="usage_statistics_content"><![CDATA[סטטיסטיקת שימוש היא סוג של משוב אלמוני. היא מסייעת למפתח להבין לעומק את אופן השימוש ביישומון, מה מהירות הפעולה שלו ומה הן התכונות הנפוצות ביותר. ידע שכזה מקל על שיפור הביצועים הכוללים, השימושיות ועל חוויית המשתמש.

Tower Collector אוסף ומדווח על סוגי הנתונים הבאים:

- כשלים ביישומון;
- באילו תכונות נעשה שימוש וכיצד;
- משך הפעולות שגוזלות זמן;
- מספר המדידות שנאספות, מיוצאות ומועלות (ברמת סטטיסטיקה בלבד).

נתוני מדידות אמתיים, אסימוני גישה ושאר פרטים אישיים אינם נמצאים במעקב. הדיווחים נשלחים אוטומטית ברקע. *אם הפרטיות שלך מאוד חשובה שלך, תמיד זמינה בפניך האפשרות להפסיק לאסוף ולשלוח את נתוני השימוש על ידי ביטול הסימון ליד האפשרות בהגדרות.*]]></string>
</resources>