<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
    <!-- This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
   - License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
   - file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/. -->
<resources>
  <string name="about_api_key_content"><![CDATA[액세스 토큰(API Key)은 사용자가 수집한 데이터를 OpenCellID에 업로드할 수 있는 권한을 확인할 때 사용하는 특수한 문자열입니다.

올바른 키 형식은 숫자 0~9, 문자 a~f로 구성되어야 합니다. 등록한 날짜에 다라 키 형식은 다음과 같을 수 있습니다.

* `pk.9743a66f914cc249efca164485a19c5c` – `pk.`으로 시작하는 32자리 문자열로 총 35자리 문자열
* `9743a66f914cc249efca164485a19c5c` – 32자리 문자열
* `9743a66f-914c-c249-efca-164485a19c5c` – '-'로 5개의 그룹으로 나뉘어진 32자리 문자열로, '-'를 포함하여 총 36자리 문자열
* `9743a66f914cc2` – 14자리 문자열]]></string>
  <string name="about_application_content"><![CDATA[Tower Collector %VERSION_NAME%

Copyright © 2012-%CURRENT_YEAR% Adam Zamojski 및 기고자

Tower Collector은 GSM/UMTS/LTE/CDMA/5G NR/TD-SCDMA 기지국의 GPS 위치를 수집하도록 설계되었습니다. 수집된 측정값은 다양한 공공 및 민간 데이터베이스에 업로드할 수 있습니다.

THIS SOFTWARE IS PROVIDED "AS IS" AND WITHOUT ANY EXPRESS OR IMPLIED WARRANTIES, INCLUDING, WITHOUT LIMITATION, THE IMPLIED WARRANTIES OF MERCHANTABILITY AND FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.]]></string>
  <string name="about_collector_api_version_content"><![CDATA[데이터를 수집 할 때 기지국 세부 정보를 얻는 데 사용할 방법을 결정할 수 있습니다.

*더 신뢰할 수 있는 데이터를 얻으려면 사용 가능한 최신 방법을 사용하는 것이 좋습니다. Android 4.1 이하를 실행하는 기기에서는 선택이 비활성화 됩니다.*

*   **자동 감지** - 앱이 사용할 수 있는 최상의 API 버전을 자동으로 감지합니다. 신호가 없을 때 수집이 시작되면 안전 옵션을 사용합니다.
*   **Android 4.2 API** - Android 4.2 이상에서 사용 가능한 방법을 이용합니다. 이 방법은 가장 신뢰할 수 있는 기지국 정보를 얻을 수 있습니다. 그러나 일부 제조업체는 새 API를 올바르게 구현하지 않았으며 이러한 장치에서는 사용할 수 없을 수 있습니다. Android 5.1 이상에서 여러 SIM 카드의 기지국이 반환될 수 있습니다.
*   **Android 1.0 API** - Android의 첫 버전부터 사용 가능한 방법입니다. 해당 방법은 LTE/UMTS 네트워크에 대해 신뢰할 수 없는 데이터가 반환될 수 있습니다. 장치에 따라 이 방법을 사용하려면 올바른 셀 정보를 얻기 위해 수집하는 동안 화면이 켜져 있어야 할 수 있습니다.]]></string>
  <string name="about_collector_keep_screen_on_content"><![CDATA[데이터를 수집할 때 선택한 밝기 수준으로 화면을 유지하려면 이 옵션을 이용합니다. 다른 앱으로 전환하거나 전원 버튼으로 끄려고 해도 화면은 계속 켜져있습니다. 활성화 하면 배터리 소모가 크게 증가합니다.

일부 기기에서 기지국 정보와 신호 세기를 가져오기 위한 방법으로 Android 1.0 API를 사용할 수 있습니다.

메인 화면이 보일 때 화면을 켜두려면 설정을 참조하세요.]]></string>
  <string name="about_main_keep_screen_on_content"><![CDATA[기본 화면이 표시될 때 화면을 최대 밝기로 유지하려면 이 옵션을 사용합니다. 화면을 떠나거나 다른 앱으로 전환하면 Android에서 정의한 화면 밝기로 복원됩니다. 활성화 하면 배터리 소모가 크게 증가합니다.

데이터를 수집할 때 항상 화면을 켜려면 설정의 수집 섹션을 참조하세요.]]></string>
  <string name="about_mls_project_content"><![CDATA[BeaconDB는 일반적인 무선 인프라(셀 타워, WiFi 액세스 포인트, Bluetooth 비콘)에 대한 위치 정보를 수집하는 공용 데이터베이스입니다. 귀하가 제공하는 기지국 데이터는 "크리에이티브 커먼즈(CC-0)" 라이선스에 따라 집계되어 대중에게 공개됩니다.

Tower Collector는 귀하가 거주하는 지역의 기지국을 업로드하여 BeaconDB 프로젝트에 기여할 수 있는 기회를 제공합니다. [자세한 정보](https://beacondb.net/)]]></string>
  <string name="about_neighboring_cells_content"><![CDATA[인접 기지국은 이동통신사가 현재 장치에 연결된 기지국 근처에 위치한 기지국입니다. 인접 기지국은 주 기지국만큼 안정적이지 않을 수 있으며 시간에 따라 변경될 수 있습니다.

인접 기지국의 가용성은 장치, 네트워크 유형, 네트워크 운영자 및 기지국에 따라 다릅니다.]]></string>
  <string name="about_notify_measurements_collected_content"><![CDATA[Tower Collector은 *intents*를 브로드캐스트하여 장치에 설치된 다른 앱에 전송할 수 있습니다. 이러한 알림을 수신하고 사용하는 방법에 대한 자세한 내용은 해당 앱의 도움말을 확인하세요.

### 데이터 수집 이벤트

설정된 경우 새로운 데이터가 측정 될 때마다 intent를 브로드캐스트합니다. 알림의 내용은 시간 및 GPS와 같은 JSON 구조의 데이터입니다. 필드 이름과 값은 CSV를 내보낼 때 내용과 동일한 방식으로 맵핑됩니다.
기지국에서 사용하는 필드 목록은 유형(net_type)에 따라 다릅니다. 지원되지 않거나 누락된 값은 `null`로 설정됩니다.

- GSM - mcc, mnc, lac, cell_id, asu, dbm, ta, rssi, arfcn
- UMTS - mcc, mnc, lac, cell_id, short_cell_id, rnc, psc, asu, dbm, ec_no, arfcn
- CDMA - sid → mnc, nid → lac, bid → cell_id, asu, dbm, cdma_dbm, cdma_ecio, evdo_dbm, evdo_ecio, evdo_snr
- LTE - mcc, mnc, tac → lac, ci → cell_id, short_cell_id, rnc, pci → psc, ta, asu, dbm, rsrp, rsrq, rssi, rssnr, cqi, arfcn
- 5G NR - mcc, mnc, tac → lac, nci → cell_id, pci → psc, asu, dbm, csi_rsrp, csi_rsrq, csi_sinr, ss_rsrp, ss_rsrq, ss_sinr, arfcn
- TD-SCDMA - mcc, mnc, lac, cid → cell_id, cpid → psc, asu, dbm, rscp, arfcn

Action:

`info.zamojski.soft.towercollector.MEASUREMENTS_COLLECTED`

Extras key:

`measurements`

Extras value 예제:

```
{
    "measured_at" : 1234567890123,
    "gps" : {
        "lat" : 12.3213123,
        "lon" : -54.4535435543,
        "accuracy" : 12.0,
        "speed" : 13.21,
        "bearing" : 212.2,
        "altitude" : 121.0
    },
    "cells" : [
        {
            "mcc" : 260,
            "mnc" : 06,
            "lac" : 5115,
            "cell_id" : 214325525,
            "psc" : 1234,
            "asu" : 12,
            "dbm" : -112,
            "neighboring" : "false",
            "net_type" : "UMTS"
        },
        {
            "mcc" : null,
            "mnc" : 16,
            "lac" : 5115,
            "cell_id" : 2143255,
            "psc" : null,
            "asu" : 13,
            "dbm" : -112,
            "ta" : null,
            "neighboring" : "false",
            "net_type" : "CDMA",
            "cdma_dbm" : null,
            "cdma_ecio" : null,
            "evdo_dbm" : null,
            "evdo_ecio" : null,
            "evdo_snr" : null
        }
    ]
}
```]]></string>
  <string name="about_opencellid_project_content"><![CDATA[OpenCellID는 기지국 ID와 GPS 위치를 수집하는 전세계 기지국ID 데이터베이스를 만드는것을 목표로 하는 Open Source 프로젝트입니다. 수집된 데이터는 "Creative Common Attribution-Share Alike 3.0 Unported" 라이선스에 따라 사용할 수 있습니다.

Tower Collector를 사용하면 해당 위치의 기지국 정보를 업로드하여 OpenCellID 프로젝트에 기여할 수 있습니다.[추가정보](https://wiki.opencellid.org/wiki/What_is_OpenCellID)]]></string>
  <string name="best_practices_content"><![CDATA[Tower Collector is a perfect app for OpenCellID and BeaconDB contributors who want to support the projects with measurements from their area. It is good to know what is the right way to collect the most valuable measurements during walks and trips.

- 매일 같은 지역을 움직이지 마세요. 많은 수의 중복된 측정은 그다지 유용하지 않습니다.
- 새로운 장소, 특히 자주 방문하지 않는 장소는 아직 측정되지 않은 경우가 많습니다. 주요 위치에는 많은 기지국이 이미 수집되어 있습니다.
- 새로운 기지국을 수집하기 위해 방문했던 장소에서 다시 수집하세요.
- GSM, UMTS, LTE, CDMA, 5G NR, TD-SCDMA 등과 같이 기기에서 지원하는 모든 종류의 네트워크에 대한 기지국 정보를 수집할 수 있습니다. Android 설정에서 기본 네트워크 유형을 변경하여 수집할 수 있습니다.
- 다양한 통신사의 SIM 카드를 사용하여 해당 지역에서 더 많은 기지국을 수집할 수 있습니다.]]></string>
  <string name="external_integration_content"><![CDATA[Tower Collector은 Tasker, Automate, MacroDroid 또는 Llama와 같은 *Intent*를 보내는 외부 앱과 연동할 수 있습니다. 아래에 정의된 모든 활동에 대해 *Broadcast* 유형을 이용합니다. 연동을 하기 위해서 해당 앱의 도움말을 참조하세요.
*앱과 마찬가지로 동시에 두 개 이상의 작업을 시작할 수 없습니다.*

### 수집 시작

설정에 정의된 대로 데이터 수집을 시작합니다. Action:

`info.zamojski.soft.towercollector.COLLECTOR_START`

### 수집 중단

데이터 수집을 즉시 중단합니다. Action:

`info.zamojski.soft.towercollector.COLLECTOR_STOP`

### 업로드 시작

설정에 정의된대로 업로드를 시작합니다. Action:

`info.zamojski.soft.towercollector.UPLOADER_START`

### 업로드 중단

업로드가 중단됩니다. Action:

`info.zamojski.soft.towercollector.UPLOADER_STOP`

### 내보내기

마지막에 설정한 설정으로 데이터 내보내기를 시작합니다. 측정값은 유지됩니다. Action:

`info.zamojski.soft.towercollector.EXPORT_START`

### 내보내기 중단

내보내기를 중단합니다. Action:

`info.zamojski.soft.towercollector.EXPORT_STOP`

### Android 8+

Android Oreo 이상에서는 패키지 이름을 추가로 입력해야합니다.

`info.zamojski.soft.towercollector`]]></string>
  <string name="introduction_content"><![CDATA[### 제안

이 앱은 장치 기지국 정보와 GPS 좌표를 수집하도록 설계되었습니다.

### 시작하는 방법

수집을 시작하려면 화면 상단의 메뉴에서 '수집 시작(녹화 아이콘)'을 선택합니다. 데이터 수집은 모바일 네트워크에 연결되어 있고 GPS 정확도가 최소 40m 정확도 이내일 때 수집됩니다.

### 다음 단계

Collected data can be uploaded to OpenCellID.org and BeaconDB projects or exported to a file. Before first upload you will need to select projects you want to contribute to. In case of OpenCellID.org you'll additionally need to register for free and enter received access token in Preferences. Measurements will be deleted from your device after successful upload.

### 더보기

설정의 정보 섹션에서 추가 정보 및 모범 사례를 볼 수 있습니다.]]></string>
  <string name="map_help"><![CDATA[![dot_nr](dot_nr) - 5G (NR)

![dot_lte](dot_lte) - 4G (LTE)

![dot_wcdma](dot_wcdma) - 3G (WCDMA/UMTS)

![dot_gsm](dot_gsm) - 2G (GSM)

![dot_tdscdma](dot_tdscdma) - TD-SCDMA

![dot_cdma](dot_cdma) - CDMA

![dot_unknown](dot_unknown) - 알수 없음

![dot_lte_wcdma](dot_lte_wcdma) - LTE와 WCDMA 혼용

![dot_cluster_small](dot_cluster_small) - 클러스터 - 측정 그룹. 그룹을 해제하려면 확대

밝은 색상은 새로 발견된 셀 타워의 측정값을 나타내며 그렇지 않으면 어두운 색상이 사용됩니다.]]></string>
  <string name="privacy_statement_content"><![CDATA[개인 정보는 매우 중요하므로 앱은 서비스 제공에 필요한 정보만 수집하고 전송합니다. 앱은 귀하, 귀하의 장치 또는 기타 개인 정보를 식별할 수 있는 데이터를 수집, 저장, 전송하지 않습니다.

**만약 개인 정보 보호 정책에 동의하지 않는 경우 앱을 설치하지 말고 삭제하십시오. 장치에서 앱을 영구적으로 제거하는 것은 해당 앱의 사용을 종료하는 것과 같습니다.**

### 주요 기능

The main functionality of the application is to collect cell tower identifiers, signal strength and the device location (coordinates). This information is stored locally on your device and will never be transmitted without your explicit consent and action. The collected data can be exported to the file persisted on your device or shared to OpenCellID.org and BeaconDB projects. To ensure the privacy is protected, the application does NOT use any proxy server that could access your data in transit. All the traffic to external services is encrypted using HTTPS protocol.

**Contribution to the OpenCellID.org** project requires a personal Access Token (API Key) that needs to be entered in the application preferences. The key will only be used to upload the measurements to the project database and will never leave the device in any other scenario. Anybody who knows the Access Token has full control over the uploaded data, including browsing and deleting. It's your responsibility to protect the confidentiality of your Access Token!

- [OpenCellID.org 개인 정보 보호 정책](https://community.opencellid.org/privacy)
- [The BeaconDB privacy notice](https://beacondb.net/privacy/)

앱의 대부분의 기능에는 **포그라운드 위치 권한**이 필요하지만 기기 시작 시 데이터 수집 기능을 이용하려면 **백그라운드 위치 권한**이 필요합니다. 이 시나리오에서 데이터 수집은 사용자(포그라운드)가 아니라 시스템(백그라운드)에서 시작되기 때문에 백그라운드 위치 권한이 필요합니다.

### 옵션 기능

**지도** 기능은 [이용 약관](https://wiki.osmfoundation.org/wiki/Terms_of_Use)에 따라 OpenStreetMap에서 제공하는 서비스를 사용합니다.

**자동 업데이트 확인** 기능은 서버에 연결하여 사용 가능한 최신 버전의 앱이 있는지 확인합니다. 요청에는 설치된 앱 버전이 포함되어 있으며 하루에 한 번 앱 시작시 확인합니다.

**개발자에게 문의** 기능은 선택한 이메일 클라이언트에서 새 이메일 메시지를 생성합니다. 메시지에는 문제 해결에 도움이 되도록 장치에 대한 다음 기술 정보가 포함되어 있습니다.

- 앱 버전
- Android 버전
- 장치 제조사와 모델

**설정 내보내기** 또는 **데이터베이스 내보내기** 기능은 앱 환경설정 또는 데이터베이스를 기기의 특정 폴더에 복사합니다. 다른 앱이 액세스할 수 있는 공유 저장소에 파일이 있는 경우 민감한 데이터(예: OpenCellID 액세스 토큰)가 보호되지 않을 수 있습니다.

**Debug 수준의 파일 로깅** 기능은 기기의 전용 폴더에 매우 상세한 로그 파일을 생성합니다. 로그에는 현재 위치 및 장치가 연결된 기지국과 같은 민감한 정보가 포함될 수 있습니다. 이 옵션은 문제 해결을 위해 일시적으로만 사용해야 합니다.

### 문제 해결 도우미

앱은 **익명의 사용 통계**를 수집합니다. 앱이 어떻게 사용되는지, 다양한 기능의 실행 시간과 가장 인기 있는 기능을 더 잘 이해할 수 있도록 데이터는 개발자에게만 공유됩니다. 수집된 데이터는 전반적인 성능, 사용성 및 사용자 경험을 개선하는 데 사용됩니다. 데이터는 [Google의 개인정보취급방침](https://policies.google.com/privacy)에 따라 Google에서 제공하는 Firebase용 Google 애널리틱스 라이브러리를 사용하여 수집됩니다.

앱에는 **자동 충돌 보고** 시스템이 내장되어 있습니다. 앱 오류 보고서는 개발자와만 공유되며 충돌 원인 및 장치 구성에 대한 정보를 포함합니다. 귀하 또는 장치를 식별하는 데 사용할 수 있는 정보는 포함되지 않습니다.]]></string>
  <string name="usage_statistics_content"><![CDATA[사용 통계는 익명 피드백의 한 형태입니다. 개발자는 앱이 어떻게 사용되는지, 얼마나 빠르며, 가장 인기 있는 기능이 무엇인지 더 잘 이해할 수 있습니다. 이러한 종류의 지식을 통해 전반적인 성능, 사용성 및 사용자 경험을 훨씬 쉽게 개선할 수 있습니다.

Tower Collector은 다음과 같은 종류의 데이터를 추적하고 보고합니다: 

- 앱 오류;
- 어떤 기능이 어떻게 사용하는지;
- 작업에 소요되는 시간;
- 데이터 수집, 내보내기 및 업로드된 수(통계 정보만).

실제 측정된 데이터, 액세스 토큰 및 기타 개인 정보는 추적되지 않습니다. 보고서는 백그라운드에서 자동으로 전송됩니다. *개인 정보를 매우 중요하게 생각하는 경우 설정에서 옵션을 조절하여 사용 통계 수집 및 전송을 거부할 수 있습니다.*]]></string>
</resources>