<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
    <!-- This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
   - License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
   - file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/. -->
<resources>
  <string name="about_api_key_content"><![CDATA[Le jeton d'accès (la clé API) est une chaîne de caractères spéciale utilisée pour autoriser l'utilisateur à uploader des mesures collectées dans la base de données OpenCellID.

La clé valide doit être composée des chiffres 0-9 et des lettres a-f. Selon la date d'enregistrement, le format de la clé peut avoir la forme suivante :

* `pk.9743a66f914cc249efca164485a19c5c` – 32 caractères, précédés de `pk.`, 35 caractères au total
* `9743a66f914cc249efca164485a19c5c` – 32 caractères
* `9743a66f-914c-c249-efca-164485a19c5c` – 32 caractères en groupe de 5 séparés par des tirets, donc 36 caractères au total
* `9743a66f914cc2` – 14 caractères]]></string>
  <string name="about_application_content"><![CDATA[Tower Collector %VERSION_NAME%

Copyright © 2012-%CURRENT_YEAR% Adam Zamojski et ses collaborateurs

Tower Collector est conçu pour collecter les emplacements GPS des tours cellulaires GSM/UMTS/LTE/CDMA/5G NR/TD-SCDMA. Vos mesures collectées peuvent être téléchargées dans de nombreuses bases de données publiques et privées.

THIS SOFTWARE IS PROVIDED "AS IS" AND WITHOUT ANY EXPRESS OR IMPLIED WARRANTIES, INCLUDING, WITHOUT LIMITATION, THE IMPLIED WARRANTIES OF MERCHANTABILITY AND FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.]]></string>
  <string name="about_collector_api_version_content"><![CDATA[Vous pouvez décider de la méthode qui sera utilisée pour obtenir les données sur les antennes relais lors de la collecte des mesures.

*Il est fortement recommandé d'utiliser la dernière version disponible pour obtenir des données les plus fiables. La sélection est désactivée sur les appareils sous Android 4.1 et antérieurs.*

*   **Détection automatique** - L'application détectera automatiquement quelle version de l'API peut être utilisée et sélectionnera la meilleure option. Elle utilisera l'option "sécurité" si le Collecteur a démarré alors qu'il n'y avait pas de signal.
*   **Android 4.2 API** - Utilise des méthodes disponibles sur Android 4.2 et plus récent. Ces méthodes fournissent les informations de cellule les plus fiables. Cependant, certains fabricants n'ont pas implémenté correctement la nouvelle API et elle peut ne pas être utilisée sur de tels appareils. Sur Android 5.1 et plus récents tours cellulaires de plusieurs cartes SIM peuvent être retournés.
*   **Android 1.0 API** - Utilise un ensemble de méthodes disponibles depuis la première version d'Android. Ces méthodes peuvent produire des données non fiables pour les réseaux LTE et UMTS. Selon l'appareil, cette méthode peut nécessiter que l'écran reste allumé pendant la collecte pour que les informations sur les cellules soient correctement mises à jour.]]></string>
  <string name="about_collector_keep_screen_on_content"><![CDATA[Utilisez cette option pour garder l'écran allumé au niveau de luminosité sélectionné lors de la collecte des mesures. L'écran restera allumé même si vous passez à une autre application ou si vous essayez d'éteindre le téléphone. L'activation de cette option réduira fortement la charge de la batterie.

Peut être utilisé como solution pour tenir à jour les détails de la puissance des cellules et du signal sur certains appareils avec l'API Android 1.0.

Pour garder l'écran allumé quand l'écran principal est visible, voir option dans la section Affichage.]]></string>
  <string name="about_main_keep_screen_on_content"><![CDATA[Utilisez cette option pour garder l'écran à pleine luminosité lorsque l'écran principal est présenté sur le périphérique. Une fois que vous quittez l'écran ou que vous passez à une autre application, le comportement défini par Android sera restauré. L'activation réduira considérablement la durée de vie de la batterie.

Pour garder l'écran allumé tout le temps lors de la collecte des mesures, voir l'option dans la section collecteur.]]></string>
  <string name="about_mls_project_content"><![CDATA[BeaconDB est une base de données publique qui collecte des informations de localisation sur les infrastructures sans fil courantes (tours de téléphonie cellulaire, points d'accès WiFi, balises Bluetooth). Les données des tours de téléphonie cellulaire que vous contribuez seront regroupées et rendues publiques sous la licence "Creative Commons (CC-0)".

Tower Collector vous donne la possibilité de contribuer au projet BeaconDB en téléchargeant les tours de téléphonie cellulaire de votre région. [Plus d'informations.](https://beacondb.net/)]]></string>
  <string name="about_neighboring_cells_content"><![CDATA[Les cellules voisines sont les cellules définies par l'opérateur du réseau mobile comme des cellules situées à proximité de la cellule à laquelle le téléphone est actuellement connecté. Les cellules voisines peuvent ne pas être aussi fiables que la cellule principale et peuvent changer dans le temps.

La disponibilité des cellules voisines dépend du périphérique, du type de réseau, de l'opérateur réseau et de l'antenne relais.]]></string>
  <string name="about_notify_measurements_collected_content"><![CDATA[Tower Collector peut notifier d'autres applications installées sur le périphérique en diffusant ses *actions*. Pour plus d'informations sur comment recevoir et traiter ces informations, consultez l'aide de cette application.

### Évènement Mesures Collectées

Collector peut envoyer une intention chaque fois qu'un nouvel ensemble de mesures est collecté si défini dans les préférences. Le contenu de la notification sera une structure JSON avec des choses communes comme le temps et le GPS extraits. Les noms et les valeurs des champs sont mappés de la même manière que dans le fichier CSV exporté.

La liste des champs utilisés par les cellules dépend du type (net_type). Les valeurs non prises en charge ou manquantes seront définies sur `null`.

- GSM - mcc, mnc, lac, cell_id, asu, dbm, ta, rssi, arfcn
- UMTS - mcc, mnc, lac, cell_id, short_cell_id, rnc, psc, asu, dbm, ec_no, arfcn
- CDMA - sid → mnc, nid → lac, bid → cell_id, asu, dbm, cdma_dbm, cdma_ecio, evdo_dbm, evdo_ecio, evdo_snr
- LTE - mcc, mnc, tac → lac, ci → cell_id, short_cell_id, rnc, pci → psc, ta, asu, dbm, rsrp, rsrq, rssi, rssnr, cqi, arfcn
- 5G NR - mcc, mnc, tac → lac, nci → cell_id, pci → psc, asu, dbm, csi_rsrp, csi_rsrq, csi_sinr, ss_rsrp, ss_rsrq, ss_sinr, arfcn
- TD-SCDMA - mcc, mnc, lac, cid → cell_id, cpid → psc, asu, dbm, rscp, arfcn

Commande

`info.zamojski.soft.towercollector.MEASUREMENTS_COLLECTED`

Clé supplémentaire

`measurements`

Exemple de valeurs supplémentaires :

```
{
    "measured_at" : 1234567890123,
    "gps" : {
        "lat" : 12.3213123,
        "lon" : -54.4535435543,
        "accuracy" : 12.0,
        "speed" : 13.21,
        "bearing" : 212.2,
        "altitude" : 121.0
    },
    "cells" : [
        {
            "mcc" : 260,
            "mnc" : 06,
            "lac" : 5115,
            "cell_id" : 214325525,
            "psc" : 1234,
            "asu" : 12,
            "dbm" : -112,
            "neighboring" : "false",
            "net_type" : "UMTS"
        },
        {
            "mcc" : null,
            "mnc" : 16,
            "lac" : 5115,
            "cell_id" : 2143255,
            "psc" : null,
            "asu" : 13,
            "dbm" : -112,
            "ta" : null,
            "neighboring" : "false",
            "net_type" : "CDMA",
            "cdma_dbm" : null,
            "cdma_ecio" : null,
            "evdo_dbm" : null,
            "evdo_ecio" : null,
            "evdo_snr" : null
        }
    ]
}
```]]></string>
  <string name="about_opencellid_project_content"><![CDATA[OpenCellID est un projet open source, qui a pour but de créer une base de données mondiale de CellID en relation avec les positions GPS. Les données collectées sont disponibles sous la licence "Creative Common Attribution-Share Alike 3.0 Unported".

Tower Collector vous offre la possibilité de contribuer au projet OpenCellID en chargeant les antennes relais de votre région. [Plus d'informations.](https://wiki.opencellid.org/wiki/What_is_OpenCellID)]]></string>
  <string name="best_practices_content"><![CDATA[Tower Collector is a perfect app for OpenCellID and BeaconDB contributors who want to support the projects with measurements from their area. It is good to know what is the right way to collect the most valuable measurements during walks and trips.

- Évitez de collecter les données sur les mêmes positions. Un grand nombre de mesures dupliquées n'est pas très utile.
- Essayez de cartographier de nouveaux endroits, en particulier ceux qui sont les moins fréquentés car ils ne sont souvent pas couverts. Beaucoup d'antennes le long des principales rues sont déjà cartographiées.
- De temps à autre, faites un tour pour recueillir les éventuelles nouvelles tours de téléphonie mobile qui auraient pu apparaître dans votre région.
- Collectez des données pour tous les types de réseaux pris en charge par votre appareil, tels que GSM, UMTS, LTE, CDMA, 5G NR, TD-SCDMA, etc. Vous pouvez y parvenir en modifiant les types de réseau préférés dans les paramètres Android.
- Utilisez des cartes SIM de plusieurs opérateurs différents pour mieux couvrir votre région.]]></string>
  <string name="external_integration_content"><![CDATA[Tower Collector propose des tâches qui peuvent être exécutées par d'autres applications qui envoient des *intents* comme Tasker, Automate ou Llama. Vous devez utiliser le type *Broadcast* pour toutes les activités définies ci-dessous. Pour plus d'information sur la façon de faire de telles intégrations, consultez l'aide de ces applications.
*Vérifiez notamment qu'il est possible de démarrer plus d'une tâche à la fois !*

### Début Collector

Collector sera démarré en utilisant les paramètres définis dans les préférences. Action:

`info.zamojski.soft.towercollector.COLLECTOR_START`

### Arrêter Collector

Collector sera arrêté immédiatement. Action:

`info.zamojski.soft.towercollector.COLLECTOR_STOP`

### Commencer l'envoi

Le téléversement va être démarré selon la configuration "Action :" définie dans les Préférences.

`info.zamojski.soft.towercollector.UPLOADER_START`

### Arrêter l'envoi

Le téléchargement sera bientôt annulé. Action:

`info.zamojski.soft.towercollector.UPLOADER_STOP`

### Lancer l'exportation

L'exportation sera lancée en utilisant la configuration de la dernière exécution, les mesures seront conservées. Action:

`info.zamojski.soft.towercollector.EXPORT_START`

### Arrêter l'exportation

L'exportation sera bientôt annulée. Action:

`info.zamojski.soft.towercollector.EXPORT_STOP`

### Android 8+

Sur Android Oreo et plus récent vous devez définir en outre le nom du paquet de Composant:

`info.zamojski.soft.towercollector`]]></string>
  <string name="introduction_content"><![CDATA[### L'objectif

L'application est conçue pour collecter des coordonnées GPS corrélées avec des informations sur les tours cellulaires mobiles. Il est conçu pour aider à cartographier l'étendue de la couverture du réseau téléphonique mobile.

### Comment démarrer ?

Pour commencer, sélectionnez L'option "Démarrer la collecte" (icône d'enregistrement) dans le menu en haut de l'écran. Les mesures ne seront collectées que lorsque vous êtes à portée de réseau mobile et que le GPS donne votre position avec une précision d'au moins 40 mètres.

### Prochaines étapes

Collected data can be uploaded to OpenCellID.org and BeaconDB projects or exported to a file. Before first upload you will need to select projects you want to contribute to. In case of OpenCellID.org you'll additionally need to register for free and enter received access token in Preferences. Measurements will be deleted from your device after successful upload.

### Plus

Des bonnes pratiques d'utilisation et des informations supplémentaires sont disponibles dans la section Informations des Paramètres.]]></string>
  <string name="map_help"><![CDATA[![dot_nr](dot_nr) - 5G (NR)

![dot_lte](dot_lte) - 4G (LTE)

![dot_wcdma](dot_wcdma) - 3G (WCDMA/UMTS)

![dot_gsm](dot_gsm) - 2G (GSM)

![dot_tdscdma](dot_tdscdma) - TD-SCDMA

![dot_cdma](dot_cdma) - CDMA

![dot_unknown](dot_unknown) - Inconnu

![dot_lte_wcdma](dot_lte_wcdma) - Mélange de LTE et WCDMA

![dot_cluster_small](dot_cluster_small) - Cluster - un groupe de mesures, zoomez pour dissocier

Les couleurs vives représentent des mesures avec des tours cellulaires nouvellement découvertes, sinon des couleurs sombres sont utilisées.]]></string>
  <string name="privacy_statement_content"><![CDATA[La confidentialité est très importante, de sorte que l'application ne collecte et ne transmet que les informations nécessaires pour fournir les services. L'application ne collecte, ne stocke ni n'envoie aucune information qui pourrait vous identifier personnellement, votre appareil ou toute autre information personnelle.

**Si vous n'acceptez pas cette politique de confidentialité, veuillez ne pas installer ni désinstaller l'application. Supprimer définitivement l'application de l'appareil mobile équivaut à mettre fin à l'utilisation de l'application.**

### Les principales fonctions

The main functionality of the application is to collect cell tower identifiers, signal strength and the device location (coordinates). This information is stored locally on your device and will never be transmitted without your explicit consent and action. The collected data can be exported to the file persisted on your device or shared to OpenCellID.org and BeaconDB projects. To ensure the privacy is protected, the application does NOT use any proxy server that could access your data in transit. All the traffic to external services is encrypted using HTTPS protocol.

**Contribution to the OpenCellID.org** project requires a personal Access Token (API Key) that needs to be entered in the application preferences. The key will only be used to upload the measurements to the project database and will never leave the device in any other scenario. Anybody who knows the Access Token has full control over the uploaded data, including browsing and deleting. It's your responsibility to protect the confidentiality of your Access Token!

- [La politique de confidentialité d'OpenCellID.org](https://community.opencellid.org/privacy)
- [The BeaconDB privacy notice](https://beacondb.net/privacy/)

La plupart des fonctionnalités de l'application nécessitent l '**autorisation de localisation au premier plan**, cependant, pour commencer à collecter les mesures au démarrage de l'appareil, l ' **autorisation de localisation en arrière-plan** doit être accordée. L'autorisation d'emplacement en arrière-plan est requise car, dans ce scénario, la collecte est initiée par le système (en arrière-plan) et non par vous (au premier plan).

### Les fonctions optionnelles

La fonctionnalité **carte** utilise les services fournis par OpenStreetMap sous [les conditions d'utilisation](https://wiki.osmfoundation.org/wiki/Terms_of_Use).

La fonctionnalité de **vérification automatique des mises à jour** se connecte au serveur pour vérifier si une version plus récente de l'application est disponible. La requête contient la version de l'application installée et elle est exécutée au démarrage de l'application une fois par jour.

La fonctionnalité **Contacter le développeur** créera un nouvel e-mail dans le client de messagerie sélectionné. Le message comprend les informations techniques suivantes sur l'appareil afin d'aider au dépannage:

- La version de l'application
- La version Android
- Le fabricant et le modèle de l'appareil

La fonction **Exporter les préférences** ou **Exporter la base de données** copiera les préférences de l'application ou la base de données dans le dossier dédié de votre appareil. Si les fichiers sont placés sur la mémoire partagée, à laquelle toute autre application a accès, les données sensibles (comme le jeton d'accès OpenCellID) peuvent ne pas être protégées.

La fonction **journalisation des fichiers au niveau du débogage** créera des fichiers journaux très détaillés dans le dossier dédié de votre appareil. Le journal peut contenir des informations sensibles, telles que votre emplacement actuel et la tour cellulaire à laquelle votre appareil est connecté. Cette option ne doit être utilisée que temporairement pour le dépannage.

### Les aides au dépannage

L'application collecte **les statistiques d'utilisation anonymes**. Les données sont partagées uniquement avec le développeur, afin d'aider à mieux comprendre comment l'application est utilisée, quels sont les temps d'exécution des différentes fonctions et quelles sont les fonctionnalités les plus populaires. Les données collectées sont utilisées pour améliorer les performances globales, la convivialité et l'expérience utilisateur. Les données sont collectées à l'aide de la bibliothèque tierce Google Analytics pour Firebase fournie par Google sous [la politique de confidentialité de Google](https://policies.google.com/privacy).

L'application intègre le système de **rapport automatisé des plantages**. Les rapports d'échec de l'application sont partagés uniquement avec le développeur et contiennent des informations sur la cause de l'incident et la configuration de l'appareil. Il n'inclut aucune information pouvant être utilisée pour vous identifier ou identifier l'appareil.]]></string>
  <string name="usage_statistics_content"><![CDATA[Les statistiques d'utilisation sont un retour d'information anonyme. Elles aident les développeurs à mieux comprendre comment l'application est utilisée, à quelle vitesse, et quelles sont les fonctionnalités les plus populaires. Grâce à ce type d'informations, il est beaucoup plus aisé d'améliorer les performances globales, la convivialité et l'expérience utilisateur.

Tower Collector trace et transmet les types données suivants :

- les échecs d'application;
- quelles fonctionnalités sont utilisées et comment;
- durée des opérations chronophages;
- nombre de mesures collectées, exportées et téléchargées (statistiques uniquement).

Les données de mesures réelles, le jeton d'accès et toute autre information personnelle ne sont pas suivies. Les rapports sont envoyés automatiquement en arrière-plan. *Si vous traitez votre vie privée très au sérieux, vous pouvez facilement désactiver la collecte et l'envoi de statistiques d'utilisation en décochant l'option dans les préférences.*]]></string>
</resources>