<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
    <!-- This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
   - License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
   - file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/. -->
<resources>
  <string name="about_api_key_content"><![CDATA[Токен доступа (API ключ) - это специальная строка, используемая для авторизации пользователя, чтобы загрузить измерения в базу OpenCellID.

Корректный ключ должен состоять из цифр 0-9 и латинских букв a-f. Ключ может выглядеть так:

* `pk.9743a66f914cc249efca164485a19c5c` – 32 символа, перед которым стоит `pk.`, всего 35 символов
* `9743a66f914cc249efca164485a19c5c` – 32 символа
* `9743a66f-914c-c249-efca-164485a19c5c` – 32 символа, разбитых на 5 групп и разделённых дефисом, всего 36 символов
* `9743a66f914cc2` – 14 символов]]></string>
  <string name="about_application_content"><![CDATA[Tower Collector %VERSION_NAME%

Copyright © 2012-%CURRENT_YEAR% Adam Zamojski и авторы

Tower Collector разработан, чтобы собрать GPS местоположения базовых станций GSM/UMTS/LTE/CDMA/5G NR/TD-SCDMA. Собранные вами данные измерений можно загрузить во множество общедоступных и частных баз данных.

THIS SOFTWARE IS PROVIDED "AS IS" AND WITHOUT ANY EXPRESS OR IMPLIED WARRANTIES, INCLUDING, WITHOUT LIMITATION, THE IMPLIED WARRANTIES OF MERCHANTABILITY AND FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.]]></string>
  <string name="about_collector_api_version_content"><![CDATA[Вы можете решить какой из методов будет использоваться для получения информации о вышке во время сбора измерений.

*Очень рекомендуется использовать последний доступный для сбора большего числа данных. Секция недоступна на устройствах под управлением Android 4.1 и ранее.*

*   **Автоопределение** - приложение автоматически определяет какую версию API использовать и выбирает наилучшую. Если Сборщик запускается в отсутствии сети, то используется безопасная версия.
*   **Android 4.2 API** - использует методы доступные на  Android 4.2 и новее. Эти методы получают наиболее полную информацию о ячейке сотовой сети. Однако, некоторые производители неверно реализуют новое API и его невозможно использовать на таких устройствах. На Android 5.1 и новее одновременно могут быть получены ячейки сотовой связи с нескольких SIM карт.
*   **Android 1.0 API** - Используются методы, доступные с первой версии Android. Эти методы могут давать недостоверные данные для сетей LTE и UMTS. В зависимости от устройства, они могут требовать постоянно включённого экрана, чтобы постоянно обновлять информацию о соте.]]></string>
  <string name="about_collector_keep_screen_on_content"><![CDATA[Используйте эту опцию, чтобы установить уровень яркости во время сбора измерений. Экран будет подсвечен, даже если вы переключитесь на другое приложение. Чтобы его выключить попробуйте использовать кнопку питания. Включение данной опции будет быстрее разряжать батарею.

Это может быть использовано, чтобы обновлять информацию о силе сигнала и GSM-соте на некоторых устройствах, использующих Android 1.0 API.

Оставлять подсветку только когда активен главный экран, смотри об этой опции в секции Экран.]]></string>
  <string name="about_main_keep_screen_on_content"><![CDATA[Используйте эту опцию, чтобы выставить яркость экрана на максимум. По-умолчанию, Android восстанавливает значение яркости, если вы переключитесь на другое приложение. Включение этой опции может увеличить время разряда батареи.

Чтобы держать экран включённым во время сбора измерений, смотри опцию в секции Сборщик.]]></string>
  <string name="about_mls_project_content"><![CDATA[BeaconDB — это общедоступная база данных, которая собирает информацию о местоположении общей беспроводной инфраструктуры (вышки сотовой связи, точки доступа Wi-Fi, маяки Bluetooth). Внесенные вами данные о вышках сотовой связи будут объединены и опубликованы в соответствии с лицензией «Creative Commons (CC-0)».

Tower Collector дает вам возможность внести свой вклад в проект BeaconDB, загружая вышки сотовой связи из вашего региона. [Дополнительная информация.](https://beacondb.net/)]]></string>
  <string name="about_neighboring_cells_content"><![CDATA[Соседние соты - соты, определённые оператором сети и расположенные рядом с текущей обслуживающей нас. Соседние соты могут быть не так надёжны, как основная и могут измениться со временем.

Доступность соседних сот зависит от устройства, типа сети, сотового оператора и вышки.]]></string>
  <string name="about_notify_measurements_collected_content"><![CDATA[Tower Collector может уведомлять другие установленные в системе приложения путём рассылки *событий*. Чтобы узнать как подписаться и использовать уведомления смотрите соответствующий раздел помощи этих приложений.

### Событие сбора измерений

Tower Collector может отправлять уведомления отсылкой *события* при каждом собранном наборе измерений, если это установлено в настройках. Содержанием уведомления будет JSON структура с общими полями типа времени и GPS координат. Имена полей и значений аналогичны экспортиртируемым в CSV файл.
Список полей, используемых в сотах зависит от их типа (net_type). Неподдерживаемые или пустые значения передаются как `null`.

- GSM - mcc, mnc, lac, cell_id, asu, dbm, ta, rssi, arfcn
- UMTS - mcc, mnc, lac, cell_id, short_cell_id, rnc, psc, asu, dbm, ec_no, arfcn
- CDMA - sid → mnc, nid → lac, bid → cell_id, asu, dbm, cdma_dbm, cdma_ecio, evdo_dbm, evdo_ecio, evdo_snr
- LTE - mcc, mnc, tac → lac, ci → cell_id, short_cell_id, rnc, pci → psc, ta, asu, dbm, rsrp, rsrq, rssi, rssnr, cqi, arfcn
- 5G NR - mcc, mnc, tac → lac, nci → cell_id, pci → psc, asu, dbm, csi_rsrp, csi_rsrq, csi_sinr, ss_rsrp, ss_rsrq, ss_sinr, arfcn
- TD-SCDMA - mcc, mnc, lac, cid → cell_id, cpid → psc, asu, dbm, rscp, arfcn

Действие:

`info.zamojski.soft.towercollector.MEASUREMENTS_COLLECTED`

Расширенный ключ:

`measurements`

Пример расширенного значения:

```
{
    "measured_at" : 1234567890123,
    "gps" : {
        "lat" : 12.3213123,
        "lon" : -54.4535435543,
        "accuracy" : 12.0,
        "speed" : 13.21,
        "bearing" : 212.2,
        "altitude" : 121.0
    },
    "cells" : [
        {
            "mcc" : 260,
            "mnc" : 06,
            "lac" : 5115,
            "cell_id" : 214325525,
            "psc" : 1234,
            "asu" : 12,
            "dbm" : -112,
            "neighboring" : "false",
            "net_type" : "UMTS"
        },
        {
            "mcc" : null,
            "mnc" : 16,
            "lac" : 5115,
            "cell_id" : 2143255,
            "psc" : null,
            "asu" : 13,
            "dbm" : -112,
            "ta" : null,
            "neighboring" : "false",
            "net_type" : "CDMA",
            "cdma_dbm" : null,
            "cdma_ecio" : null,
            "evdo_dbm" : null,
            "evdo_ecio" : null,
            "evdo_snr" : null
        }
    ]
}
```]]></string>
  <string name="about_opencellid_project_content"><![CDATA[OpenCellID это проект с открытым исходным кодом, придуманный для создания всемирной базы данных CellID с привязанными к ним GPS координатами. Собранные данные доступны под лицензией "Creative Common Attribution-Share Alike 3.0 Unported".

Tower Collector даёт вам возможность внести вклад в проект OpenCellID путём загрузки данных с сотовых вышек в вашем регионе. [Больше информации.](https://wiki.opencellid.org/wiki/What_is_OpenCellID)]]></string>
  <string name="best_practices_content"><![CDATA[Tower Collector is a perfect app for OpenCellID and BeaconDB contributors who want to support the projects with measurements from their area. It is good to know what is the right way to collect the most valuable measurements during walks and trips.

- Старайтесь не ходить по одним и тем же маршрутам изо дня в день. Большое число дублирующих измерений тоже не очень полезно.
- Старайтесь посетить новые места, особенно редкопосещаемые, где ещё нет данных. Большинство вышек расположенных в людных местах уже найдены.
- Время от времени собирайте измерения заново для сбора новых вышек.
- Собирает данные всех видов сетей, поддерживаемых вашим устройством, таких как GSM, UMTS, LTE, CDMA, 5G NR, TD-SCDMA и др. Вы можете повлиять на это и изменить предпочитаемый тип сети в настройках Android.
- Используйте SIM карты разных операторов для лучшего покрытия вашего района.]]></string>
  <string name="external_integration_content"><![CDATA[Tower Collector выставляет задачи, которые будут запускаться другими приложениями, посылающими *события*, например Tasker, Automate или Llama. Вы должны использовать тип *Широковещательный* для всех активностей, определённых ниже. Для более подробной информации об интеграции с другими приложениями, смотрите раздел Помощь этих приложений.
*Как и в самом Tower Collector вы не можете запустить более одной задачи одновременно!*

### Запустить Сборщик

Сборщик будет запущен с использованием параметров указанных в Настройках. Действие:

`info.zamojski.soft.towercollector.COLLECTOR_START`

### Остановить Сборщик

Сборщик будет остановлен немедленно. Действие:

`info.zamojski.soft.towercollector.COLLECTOR_STOP`

### Запустить Выгрузку

Загрузка будет запущена используя конфигурацию из Настроек. Действие:

`info.zamojski.soft.towercollector.UPLOADER_START`

### Остановить выгрузку

Выгрузка скоро будет остановлена. Действие:

`info.zamojski.soft.towercollector.UPLOADER_STOP`

### Начать экспорт

Экспорт будет запущен с использованием конфигурации из последнего запуска, измерения будут сохранены. Действие:

`info.zamojski.soft.towercollector.EXPORT_START`

### Остановить экспорт

Экспорт скоро будет отменен. Действие:

`info.zamojski.soft.towercollector.EXPORT_STOP`

### Android 8+

В Android Oreo и новее вам необходимо дополнительно определить имя пакета компонента:

`info.zamojski.soft.towercollector`]]></string>
  <string name="introduction_content"><![CDATA[### Цели

Приложение разработано с целью сбора GPS координат в связи с  силой сигнала мобильной сети и информации о базовых станций GSM. Также оно разработано, чтобы помочь создать карту покрытия сети.

### С чего начать

Для начала работы выберите "Начать сбор" (иконка записи) из меню в верху экрана. Измерения будут собраны только когда вы находитесь в мобильной сети и GPS выдаёт вам координаты по крайней мере с 40-метровой точностью.

### Следующие шаги

Collected data can be uploaded to OpenCellID.org and BeaconDB projects or exported to a file. Before first upload you will need to select projects you want to contribute to. In case of OpenCellID.org you'll additionally need to register for free and enter received access token in Preferences. Measurements will be deleted from your device after successful upload.

### Далее

Полезные советы и дополнительная информация доступны в разделе Информация в Настройках.]]></string>
  <string name="map_help"><![CDATA[![dot_nr](dot_nr) - 5G (NR)

![dot_lte](dot_lte) - 4G (LTE)

![dot_wcdma](dot_wcdma) - 3G (WCDMA/UMTS)

![dot_gsm](dot_gsm) - 2G (GSM)

![dot_tdscdma](dot_tdscdma) - TD-SCDMA

![dot_cdma](dot_cdma) - CDMA

![dot_unknown](dot_unknown) - Неизвестный

![dot_lte_wcdma](dot_lte_wcdma) - Смесь LTE и WCDMA

![dot_cluster_small](dot_cluster_small) - Кластер - группа измерений, увеличьте масштаб, чтобы разгруппировать

Яркие цвета представляют измерения с недавно обнаруженными вышками сотовой связи, в противном случае используются темные цвета.]]></string>
  <string name="open_source_licenses_content"><![CDATA[### Значок приложения

[CC BY 3.0 License](https://creativecommons.org/licenses/by/3.0/legalcode)

```
This work is licensed under a Creative Commons Attribution 3.0 Unported License.
```

### Значки меню

[CC BY 3.0 License](https://creativecommons.org/licenses/by/3.0/legalcode)

```
This work is licensed under a Creative Commons Attribution 3.0 Unported License.
```

### ACRA

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright 2010-2015 Kevin Gaudin

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License. You may obtain a copy of the License at

https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.

This product includes software (package org.acra.jraf.android.util.activitylifecyclecallbackscompat) developed at JRAF, Copyright (C) 2013 Benoit 'BoD' Lubek (BoD@JRAF.org), Apache Software License 2.0.
```

### DoubleUtils

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright 27.04.2012 Alex Vikulov (vikuloff@gmail.com)
Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License.
You may obtain a copy of the License at

https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
```

### EventBus

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright 2012-2016 Markus Junginger

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License.You may obtain a copy of the License at

https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
```

### Guava

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright 2013-2023 Google

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License.You may obtain a copy of the License at

https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
```

### HtmlTextView

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright 2013-2015 Dominik Schürmann

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License.
You may obtain a copy of the License at

https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
```

### NetMonster Core

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright 2019 Michal Mroček

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License.
You may obtain a copy of the License at

https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
```

### OkHttp

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright 2016 Square, Inc.

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License.
You may obtain a copy of the License at

https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
```

### osmbonuspack

[GNU Lesser General Public License v3.0](https://www.gnu.org/licenses/lgpl-3.0.html)

```
Copyright 2020 MKergall
    The components inside this GitHub project are under LGPL licence, with an important simplification: The constraints described in Section 4.d and 4.e of the LGPL LICENCE are DISCARDED.

    This means that you are allowed to convey a Combined Work without providing the user any way to recombine or relink the application, and without providing any shared library mechanism.

    In other terms, you are allowed to include the OSMBonusPack library in your Android application, without making your application open source.
```

### osmdroid

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright 2020 osmdroid contributors
    Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License.
    You may obtain a copy of the License at

    https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

    Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
```

### Permissions Dispatcher

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright 2016 Shintaro Katafuchi, Marcel Schnelle, Yoshinori Isogai

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License.
You may obtain a copy of the License at

https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
```

### The Android Open Source Project

- AppCompatPreferenceActivity
- FastXmlSerializer
- XmlUtils

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright (C) 2006-2014 The Android Open Source Project

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License.
You may obtain a copy of the License at

https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
```

### Timber

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright 2013 Jake Wharton

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License.
You may obtain a copy of the License at

https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
```]]></string>
  <string name="privacy_statement_content"><![CDATA[Конфиденциальность очень важна, поэтому приложение собирает и передает только необходимую информацию для предоставления услуг. Приложение НЕ собирает, не хранит и не отправляет какую-либо информацию, которая может идентифицировать вас, ваше устройство или любую другую личную информацию.

**Если вы не согласны с этой политикой конфиденциальности, не устанавливайте и не удаляйте приложение. Окончательное удаление приложения с мобильного устройства равносильно прекращению использования приложения.**

### Основные функции

The main functionality of the application is to collect cell tower identifiers, signal strength and the device location (coordinates). This information is stored locally on your device and will never be transmitted without your explicit consent and action. The collected data can be exported to the file persisted on your device or shared to OpenCellID.org and BeaconDB projects. To ensure the privacy is protected, the application does NOT use any proxy server that could access your data in transit. All the traffic to external services is encrypted using HTTPS protocol.

**Contribution to the OpenCellID.org** project requires a personal Access Token (API Key) that needs to be entered in the application preferences. The key will only be used to upload the measurements to the project database and will never leave the device in any other scenario. Anybody who knows the Access Token has full control over the uploaded data, including browsing and deleting. It's your responsibility to protect the confidentiality of your Access Token!

- [Политика конфиденциальности OpenCellID.org](https://community.opencellid.org/privacy)
- [The BeaconDB privacy notice](https://beacondb.net/privacy/)

Для большинства функций приложения требуется **разрешение на определение местоположения на переднем плане**, однако, чтобы начать сбор измерений при запуске устройства, необходимо предоставить **разрешение на определение местоположения в фоновом режиме**. Разрешение фонового расположения требуется, потому что в этом сценарии сбор инициируется системой (в фоновом режиме), а не вами (на переднем плане).

### Дополнительные функции

Функция **карта** использует услуги, предоставляемые OpenStreetMap в соответствии с [условиями использования](https://wiki.osmfoundation.org/wiki/Terms_of_Use).

Функция **автоматической проверки обновлений** подключается к серверу, чтобы проверить, доступна ли более новая версия приложения. Запрос содержит версию установленного приложения и выполняется один раз в сутки при запуске приложения.

Функция **Связаться с разработчиком** создаст новое сообщение электронной почты в выбранном почтовом клиенте. Сообщение содержит следующую техническую информацию об устройстве, которая поможет в устранении неполадок:

- Версия приложения
- Версия Android
- Производитель и модель устройства

Функция **Экспорт настроек** или **Экспорт базы данных** скопирует настройки приложения или базу данных в специальную папку на вашем устройстве. Если файлы размещаются в общей памяти, к которой имеет доступ любое другое приложение, конфиденциальные данные (например, токен доступа OpenCellID) могут быть незащищенными.

Функция **ведения журнала на уровне отладки** создает очень подробные файлы журнала в специальной папке на вашем устройстве. Журнал может содержать конфиденциальную информацию, такую как ваше текущее местоположение и вышка сотовой связи, к которой подключено ваше устройство. Этот параметр следует использовать только временно для устранения неполадок.

### Разрешение проблем

Приложение собирает **анонимную статистику использования**. Данные передаются только разработчику, чтобы помочь лучше понять, как используется приложение, каково время выполнения различных функций и какие функции являются наиболее популярными. Собранные данные используются для повышения общей производительности, удобства использования и удобства использования. Данные собираются с использованием сторонней библиотеки Google Analytics для Firebase, предоставленной Google в соответствии с [политикой конфиденциальности Google](https://policies.google.com/privacy).

В приложение встроена система **автоматических отчетов о сбоях**. Отчеты о сбоях приложений предоставляются только разработчику и содержат информацию о причине сбоя и конфигурации устройства. Он НЕ включает какую-либо информацию, которая может быть использована для идентификации вас или устройства.]]></string>
  <string name="usage_statistics_content"><![CDATA[Статистика использования - это форма анонимной обратной связи. Это позволяет разработчику лучше понимать как используется приложение, как часто и какие наиболее востребованные функции в нём. Тем самым это позволяет улучшить интерфейс программы.

Tower Collector собирает и отправляет следующие виды данных:

- ошибки в приложении;
- список используемых функций;
- время обработки и задержки для длительных операций;
- число собранных, экспортированных и выгруженных измерений (только статистика).

Реальные измерения, токен доступа и любая другая персональная информация НЕ отслеживаются. Отчёты отправляются автоматически в фоне. *Однако, если вы параноик, вы можете просто отключить опцию отправки статистики в Настройках.*]]></string>
</resources>