<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
    <!-- This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
   - License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
   - file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/. -->
<resources>
    <string name="permission_required">Не хватает прав доступа</string>
    <string name="permission_denied">Доступ запрещён</string>
    <string name="permission_logging_denied_temporarily_message">Временное отключение журналирования пока нет прав доступа к хранилищу.</string>
    <string name="permission_collector_rationale_message">Чтобы собирать измерения необходимо дать доступ к местоположению устройства.</string>
    <string name="permission_collector_rationale_api31_message">Для сбора данных измерений необходимо предоставить разрешение на точное местоположение и телефон.</string>
    <string name="permission_collector_rationale_background_location_api29_message">Если вы хотите использовать эту функцию, не забудьте выбрать опцию \'Разрешить все время\' для доступа к разрешению местоположения устройства!</string>
    <string name="permission_collector_rationale_background_location_api30_message">Если вы хотите использовать эту функцию, обязательно выберите \'Разрешить в настройках\', а затем выберите \'Разрешить все время\' для доступа к разрешению местоположения устройства!</string>
    <string name="permission_collector_rationale_background_location_2_step_api30_message">Если вы хотите использовать эту функцию, вы должны сначала предоставить обычные разрешения на определение местоположения, а затем вам будет отдельно предложено предоставить разрешение на фоновое определение местоположения!</string>
    <string name="permission_collector_rationale_background_location_compliance_message">Приложению требуется разрешение на фоновое определение местоположения только в том случае, если вы хотите автоматически начинать сбор измерений при запуске устройства. Без этого разрешения вы сможете начать собирать деньги только самостоятельно.</string>
    <string name="permission_collector_denied_message">Отмена сбора измерений до тех пор пока не будут даны необходимые права доступа</string>
    <string name="permission_collector_never_ask_again_message">Сбор измерений недоступен пока нет прав доступа к местоположению и/или телефону</string>
    <string name="permission_collector_never_ask_again_background_location_api29_message">Сбор измерений недоступен из-за запрещенного фонового определения местоположения и / или разрешений телефона</string>
    <string name="permission_collector_denied_intent_message">Отмена сбора измерений до тех пор пока не будут даны права доступа, сначала откройте приложение чтобы дать необходимые права доступа</string>
    <string name="permission_collector_denied_background_location_message">Отключение запуска при загрузке устройства из-за отказа в разрешении фонового расположения.</string>
    <string name="permission_notification_rationale_message">Разрешение на уведомление должно быть предоставлено, чтобы обеспечить правильную работу приложения.</string>
    <string name="permission_notification_denied_message">Приложение не может работать должным образом, если уведомления не разрешены.</string>
    <string name="permission_notification_never_ask_again_message">Функция недоступна из-за отказа в разрешении на уведомления.</string>
    <string name="permission_map_rationale_message">Для отображения вашего местоположения на карте необходимо предоставить разрешение на определение местоположения.</string>
    <string name="permission_map_denied_message">Невозможно включить карту из-за отказа в разрешении местоположения</string>
    <string name="permission_map_never_ask_again_message">Карта недоступна из-за отказа в разрешении местоположения</string>
    <string name="permission_uploader_denied_message">Загрузка отменена, т.к. нет доступа к интернету.</string>
</resources>
