<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
    <!-- This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
   - License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
   - file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/. -->
<resources>
  <string name="about_api_key_content"><![CDATA[A hozzáférési token (API kulcs) egy speciális karakterlánc, amely feljogosítja a felhasználót a begyűjtött mérések feltöltésére az OpenCellID adatbázisba.

A helyes kulcs 0-9 közti számjegyeket, és a-f közti betűket tartalmaz. A regisztráció dátumától függően a kulcs a következőféleképpen nézhet ki:

* `pk.9743a66f914cc249efca164485a19c5c` – 32 karakter, előtte `pk.`, összesen 35 karakter
* `9743a66f914cc249efca164485a19c5c` – 32 karakter
* `9743a66f-914c-c249-efca-164485a19c5c` – 32 karakter kötőjellel elválasztva, öt csoportban, összesen 36 karakter
* `9743a66f914cc2` – 14 karakter]]></string>
  <string name="about_application_content"><![CDATA[Tower Collector %VERSION_NAME%

Copyright © 2012-%CURRENT_YEAR% Adam Zamojski és közreműködők

A Tower Collector a GSM/UMTS/LTE/CDMA/5G NR/TD-SCDMA cellatornyok GPS pozíciójának mentésére van tervezve. A begyűjtött mérések számos nyilvános és privát adatbázisba feltölthetők.

THIS SOFTWARE IS PROVIDED "AS IS" AND WITHOUT ANY EXPRESS OR IMPLIED WARRANTIES, INCLUDING, WITHOUT LIMITATION, THE IMPLIED WARRANTIES OF MERCHANTABILITY AND FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.]]></string>
  <string name="about_collector_api_version_content"><![CDATA[Kiválaszthatod a cellainformációk begyűjtési módját.

*Ajánlott a legfrissebbet választanod, hogy megbízható adatokat kapj. 4.1-es és korábbi Android verziót futtató eszközök esetén nem érhető el.*

*   **Automatikus választás** – Az alkalmazás automatikusan meghatározza a választható API verzióit és  kiválasztja a legjobbat. A biztonságos beállítást választja, ha a gyűjtés megkezdésekor nincs térerő.
*   **4.2-es Android API** – A 4.2-es és újabb Android verziókban elérhető legjobb metódusokat használja. Az egyes gyártók ezt nem készítették el megfelelően, ezért az ilyen eszközökön lehet, hogy nem használható. Az 5.1-es Android verziótól kezdve több SIM kártyához tartozó cellaadatok is rögzíthetők.
*   **Android 1.0 API** - A legelső Android változatban megjelent adatlekérési módszert használja. Ez a módszer az LTE és UMTS hálózatoknál nem megbízható adatot fogad. A készülék típusától függően szükség lehet a képernyő ébren tartására, hogy a cellák adatai megfelelően frissüljenek.]]></string>
  <string name="about_collector_keep_screen_on_content"><![CDATA[Használd ezt a beállítást, hogy a képernyő a megadott fényességi szinten maradjon adatgyűjtés közben. A képernyő még akkor is ugyanazon a fényerőn marad, ha másik alkalmazásra váltasz, vagy ha megpróbálod kikapcsolni a kikapcsológombbal. Az engedélyezése esetén gyorsabban lemerülhet az eszköz.

Ez kerülőmegoldásként használható, hogy frissüljenek a cella és jelerősség adatok egyes 1.0-s Android API-t használó eszközökön.

Ha a képernyőt csak akkor szeretnéd bekapcsolva tartani, ha a főképernyő látható, akkor lásd a Megjelenítés szakaszt a beállításokban.]]></string>
  <string name="about_main_keep_screen_on_content"><![CDATA[Használd ezt a beállítást, hogy teljes fényerőn maradjon a képernyő, ha a főképernyő látható. Ha elhagyod a képernyőt vagy másik alkalmazásra váltasz, akkor az Androidban megadott viselkedés lesz visszaállítva. Az engedélyezése esetén jelentősen gyorsabban merül az eszköz.

Ha a képernyőt az adatgyűjtés teljes időtartama alatt szeretnéd bekapcsolva tartani, lásd az adatgyűjtő beállításait.]]></string>
  <string name="about_mls_project_content"><![CDATA[A BeaconDB egy nyilvános adatbázis, amely helyinformációkat gyűjt a gyakori vezeték nélküli infrastruktúráról (cellatornyok, WiFi hozzáférési pontok, Bluetooth jeladók). Az Ön által közölt cellatornyok adatait a „Creative Commons (CC-0)” licenc alatt összesítjük és nyilvánosságra hozzuk.

A Tower Collector lehetőséget ad a BeaconDB projektben való részvételre azáltal, hogy feltölti a területéről származó cellatornyokat. [További információ.](https://beacondb.net/)]]></string>
  <string name="about_neighboring_cells_content"><![CDATA[A szomszédos cellákat a mobilszolgáltató határozza meg az éppen kiválasztott cella közelében. A szomszédos cellák lehet, hogy kevésbé megbízhatóak mint a fő cella, és idővel változhatnak.

A szomszédos cellák listájának elérhetősége függ az eszköztől, a hálózattípustól, a hálózati szolgáltatótól és a cellától.]]></string>
  <string name="about_notify_measurements_collected_content"><![CDATA[A Tower Collector *szándékok* segítségével értesítheti a rendszeren telepített egyéb alkalmazásokat. Ha többet szeretnél tudni az ilyen értesítések figyeléséről és felhasználásáról, nézd meg az alkalmazás súgóját.

### Mérés begyűjtési esemény

Az adatgyűjtő képes egy szándékot küldeni minden alkalommal, ha egy új mérés került begyűjtésre, ha ez engedélyezve van a Beállításokban. Az értesítés tartalma egy JSON struktúra lesz a szokásos dolgokkal, mint az idő és a kinyert GPS pozíció. A mezőnevek és értékek ugyanúgy vannak megfeleltetve, mint az exportált CSV fájlban.
A cellák által használt mezők listája a típustól függ (net_type). A nem támogatott vagy hiányzó értékek `null` értéket kapnak.

- GSM - mcc, mnc, lac, cell_id, asu, dbm, ta, rssi, arfcn
- UMTS - mcc, mnc, lac, cell_id, short_cell_id, rnc, psc, asu, dbm, ec_no, arfcn
- CDMA - sid → mnc, nid → lac, bid → cell_id, asu, dbm, cdma_dbm, cdma_ecio, evdo_dbm, evdo_ecio, evdo_snr
- LTE - mcc, mnc, tac → lac, ci → cell_id, short_cell_id, rnc, pci → psc, ta, asu, dbm, rsrp, rsrq, rssi, rssnr, cqi, arfcn
- 5G NR - mcc, mnc, tac → lac, nci → cell_id, pci → psc, asu, dbm, csi_rsrp, csi_rsrq, csi_sinr, ss_rsrp, ss_rsrq, ss_sinr, arfcn
- TD-SCDMA - mcc, mnc, lac, cid → cell_id, cpid → psc, asu, dbm, rscp, arfcn

Művelet:

`info.zamojski.soft.towercollector.MEASUREMENTS_COLLECTED`

Az extrák kulcsa:

`measurements`

Az extra értékek példája:

```
{
    "measured_at" : 1234567890123,
    "gps" : {
        "lat" : 12.3213123,
        "lon" : -54.4535435543,
        "accuracy" : 12.0,
        "speed" : 13.21,
        "bearing" : 212.2,
        "altitude" : 121.0
    },
    "cells" : [
        {
            "mcc" : 260,
            "mnc" : 06,
            "lac" : 5115,
            "cell_id" : 214325525,
            "psc" : 1234,
            "asu" : 12,
            "dbm" : -112,
            "neighboring" : "false",
            "net_type" : "UMTS"
        },
        {
            "mcc" : null,
            "mnc" : 16,
            "lac" : 5115,
            "cell_id" : 2143255,
            "psc" : null,
            "asu" : 13,
            "dbm" : -112,
            "ta" : null,
            "neighboring" : "false",
            "net_type" : "CDMA",
            "cdma_dbm" : null,
            "cdma_ecio" : null,
            "evdo_dbm" : null,
            "evdo_ecio" : null,
            "evdo_snr" : null
        }
    ]
}
```]]></string>
  <string name="about_opencellid_project_content"><![CDATA[Az OpenCellID egy nyílt forráskódú projekt, amelynek célja, hogy az egész világra kiterjedő adatbázist készítsen, mely GPS pozíciókkal korrelálja a cellaazonosítókat. A begyűjtött adatok „Creative Commons Nevezd meg! – Így add tovább! 3.0 Unported” licenc alatt érhetők el.

A Tower Collector lehetőséget ad arra, hogy közreműködj az OpenCellID projektben azáltal, hogy feltöltöd a bejárt környék mobil cellatornyait.[További információk.](https://wiki.opencellid.org/wiki/What_is_OpenCellID)]]></string>
  <string name="best_practices_content"><![CDATA[Tower Collector is a perfect app for OpenCellID and BeaconDB contributors who want to support the projects with measurements from their area. It is good to know what is the right way to collect the most valuable measurements during walks and trips.

- Mérés szempontból kerüld a mindennapos oda-vissza utat ugyanazon az útvonalon. A sok ismételt mérés nem túl hasznos.
- Próbálj meg új helyeket feltérképezni, különösen azokat, amelyek kevésbé látogatottak, mivel gyakran nincsenek onnan begyűjtött adatok. A főbb utcák mentén számos torony már fel van térképezve.
- Időről időre csinálj újabb köröket, mivel új cellák jelenhetnek meg a környéken.
- Gyűjts adatokat az eszköz által támogatott összes fajta hálózatról, mint GSM, UMTS, LTE, CDMA, 5G NR, TD-SCDMA, stb. Ezt az Android beállításokban érheted el, az előnyben részesített hálózattípusok módosításával.
- Használd több szolgáltató SIM kártyáját, hogy jobban lefedd a területedet.]]></string>
  <string name="external_integration_content"><![CDATA[A Tower Collector olyan feladatokat ajánl ki, amelyeket más alkalmazások *szándékok* küldésével futtathatnak, ilyen például a Tasker, az Automate vagy a Llama. Az alábbiakban meghatározott összes tevékenységhez a *Broadcast* típus használata szükséges. Ellenőrizd az alkalmazás súgóját az integráció részleteivel kapcsolatban.
*Mint az alkalmazáson belül is, egyszerre csak egy feladatot futtathatsz!*

### Adatgyűjtés elindítása

Az adatgyűjtő a beállítások szerint lesz elindítva. Művelet:

`info.zamojski.soft.towercollector.COLLECTOR_START`

### Adatgyűjtés leállítása

Az adatgyűjtés azonnali le lesz állítva. Művelet:

`info.zamojski.soft.towercollector.COLLECTOR_STOP`

### Feltöltés elindítása

A feltöltés a konfigurációs beállítások használatával lesz elindítva. Művelet:

`info.zamojski.soft.towercollector.UPLOADER_START`

### Feltöltés leállítása

A feltöltés megszakításra kerül. Művelet:

`info.zamojski.soft.towercollector.UPLOADER_STOP`

### Exportálás elkezdése

Az exportálás a legutóbbi futás konfigurációs beállításaival lesz elindítva, a mérések meg lesznek tartva. Művelet:

`info.zamojski.soft.towercollector.EXPORT_START`

### Exportálás leállítása

Az exportálás megszakításra kerül. Művelet:

`info.zamojski.soft.towercollector.EXPORT_STOP`

### Android 8+

Az Android Oreo és újabb verziók esetén meg kell adnod az összetevő csomagnevét is:

`info.zamojski.soft.towercollector`]]></string>
  <string name="introduction_content"><![CDATA[### A cél

Az alkalmazást arra tervezték, hogy GPS koordinátákat gyűjtsön a mobil cellatornyokkal összefüggő adatokkal együtt. Arra lett tervezve, hogy segítsen megnövelni a mobilhálózat lefedettségi térképének mértékét.

### Hogyan kezdd

A kezdéshez válaszd az „Adatgyűjtés indítása" lehetőséget (rögzítés ikon) a képernyő tetején lévő menüből. A mérések csak akkor lesznek begyűjtve, ha van térerő és a GPS pontossága legalább 40 méter.

### Következő lépések

Collected data can be uploaded to OpenCellID.org and BeaconDB projects or exported to a file. Before first upload you will need to select projects you want to contribute to. In case of OpenCellID.org you'll additionally need to register for free and enter received access token in Preferences. Measurements will be deleted from your device after successful upload.

### Továbbiak

A legjobban bevált módszerek és kiegészítő információk a Beállítások Információ részében érhetőek el.]]></string>
  <string name="map_help"><![CDATA[![dot_nr](dot_nr) - 5G (NR)

![dot_lte](dot_lte) - 4G (LTE)

![dot_wcdma](dot_wcdma) - 3G (WCDMA/UMTS)

![dot_gsm](dot_gsm) - 2G (GSM)

![dot_tdscdma](dot_tdscdma) - TD-SCDMA

![dot_cdma](dot_cdma) - CDMA

![dot_unknown](dot_unknown) - Ismeretlen

![dot_lte_wcdma](dot_lte_wcdma) - Az LTE és a WCDMA keveréke

![dot_cluster_small](dot_cluster_small) - Klaszter - mérések csoportja, nagyíts a csoportosítás feloldásához

Az élénk színek az újonnan felfedezett cellatornyokat jelentik, a korábbiak sötét színeket használnak.]]></string>
  <string name="open_source_licenses_content"><![CDATA[### Alkalmazás ikon

[CC BY 3.0 License](https://creativecommons.org/licenses/by/3.0/legalcode)

```
This work is licensed under a Creative Commons Attribution 3.0 Unported License.
```

### Menü ikonok

[CC BY 3.0 License](https://creativecommons.org/licenses/by/3.0/legalcode)

```
This work is licensed under a Creative Commons Attribution 3.0 Unported License.
```

### ACRA

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright 2010-2015 Kevin Gaudin

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License. You may obtain a copy of the License at

https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.

This product includes software (package org.acra.jraf.android.util.activitylifecyclecallbackscompat) developed at JRAF, Copyright (C) 2013 Benoit 'BoD' Lubek (BoD@JRAF.org), Apache Software License 2.0.
```

### DoubleUtils

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright 27.04.2012 Alex Vikulov (vikuloff@gmail.com)
Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License.
You may obtain a copy of the License at

https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
```

### EventBus

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright 2012-2016 Markus Junginger

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License.You may obtain a copy of the License at

https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
```

### Guava

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright 2013-2023 Google

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License.You may obtain a copy of the License at

https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
```

### HtmlTextView

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright 2013-2015 Dominik Schürmann

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License.
You may obtain a copy of the License at

https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
```

### NetMonster Core

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright 2019 Michal Mroček

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License.
You may obtain a copy of the License at

https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
```

### OkHttp

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright 2016 Square, Inc.

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License.
You may obtain a copy of the License at

https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
```

### osmbonuspack

[GNU Lesser General Public License v3.0](https://www.gnu.org/licenses/lgpl-3.0.html)

```
Copyright 2020 MKergall
    The components inside this GitHub project are under LGPL licence, with an important simplification: The constraints described in Section 4.d and 4.e of the LGPL LICENCE are DISCARDED.

    This means that you are allowed to convey a Combined Work without providing the user any way to recombine or relink the application, and without providing any shared library mechanism.

    In other terms, you are allowed to include the OSMBonusPack library in your Android application, without making your application open source.
```

### osmdroid

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright 2020 osmdroid contributors
    Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License.
    You may obtain a copy of the License at

    https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

    Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
```

### Permissions Dispatcher

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright 2016 Shintaro Katafuchi, Marcel Schnelle, Yoshinori Isogai

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License.
You may obtain a copy of the License at

https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
```

### The Android Open Source Project

- AppCompatPreferenceActivity
- FastXmlSerializer
- XmlUtils

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright (C) 2006-2014 The Android Open Source Project

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License.
You may obtain a copy of the License at

https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
```

### Timber

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright 2013 Jake Wharton

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License.
You may obtain a copy of the License at

https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
```]]></string>
  <string name="privacy_statement_content"><![CDATA[A magánélet védelme nagyon fontos, ezért az alkalmazás csak a szolgáltatások nyújtásához szükséges információkat gyűjti és továbbítja. Az alkalmazás NEM gyűjt, nem tárol vagy küld semmilyen információt, amely személyesen azonosíthatna téged, az eszközödet vagy bármilyen más személyes információt.

**Ha nem értesz egyet az adatvédelmi irányelvekkel, kérjük, ne telepítsd vagy távolítsd el az alkalmazást. Az alkalmazás végleges eltávolítása a mobileszközről egyenértékű az alkalmazás használatának megszüntetésével.**

### A főbb funkciók

The main functionality of the application is to collect cell tower identifiers, signal strength and the device location (coordinates). This information is stored locally on your device and will never be transmitted without your explicit consent and action. The collected data can be exported to the file persisted on your device or shared to OpenCellID.org and BeaconDB projects. To ensure the privacy is protected, the application does NOT use any proxy server that could access your data in transit. All the traffic to external services is encrypted using HTTPS protocol.

**Contribution to the OpenCellID.org** project requires a personal Access Token (API Key) that needs to be entered in the application preferences. The key will only be used to upload the measurements to the project database and will never leave the device in any other scenario. Anybody who knows the Access Token has full control over the uploaded data, including browsing and deleting. It's your responsibility to protect the confidentiality of your Access Token!

- [Az OpenCellID.org adatvédelmi irányelvei](https://community.opencellid.org/privacy)
- [The BeaconDB privacy notice](https://beacondb.net/privacy/)

Az alkalmazás legtöbb funkciójának megköveteli az **előtér helymeghatározási engedélyét**, azonban a mérések gyűjtésének megkezdéséhez az eszköz indításakor meg kell adni a **háttér helymeghatározási engedélyt**. A háttér helymeghatározási engedélyre azért van szükség, mert ebben a forgatókönyvben a gyűjtést a rendszer (a háttérben) kezdeményezi, nem te (az előtérben).

### Az opcionális funkciók

A **térkép** funkció az OpenStreetMap által nyújtott szolgáltatásokat használja a [használati feltételek](https://wiki.osmfoundation.org/wiki/Terms_of_Use) alapján.

Az **automatikus frissítésellenőrzés** funkció csatlakozik a szerverhez, ahol ellenőrzi, van-e az alkalmazásnak elérhető újabb verziója. A kérelem tartalmazza a telepített alkalmazás verzióját, és naponta egyszer fut le az alkalmazás indításakor.

A **Fejlesztővel való kapcsolatfelvétel** funkció új e-mailt hoz létre a kiválasztott e-mail kliensben. Az üzenet a következő műszaki információkat tartalmazza az eszközről a hibaelhárítás elősegítése érdekében:

- Az alkalmazás verziója
- Az Android verzió
- A készülék gyártója és modellje

Az **Exportpreferenciák** vagy az **Adatbázis exportálása** funkció az alkalmazás beállításait vagy adatbázisát átmásolja az eszköz dedikált mappájába. Ha a fájlokat olyan megosztott memóriában helyezik el, amelyhez bármely más alkalmazás hozzáfér, akkor a bizalmas adatok (például az OpenCellID hozzáférési token) nem lesznek védettek.

A **fájlnaplózás hibakeresési szinten** funkció nagyon részletes naplófájlokat hoz létre az eszköz dedikált mappájában. A napló tartalmazhat bizalmas információkat, például az aktuális tartózkodási helyet és a cellatornyot, amelyhez az eszköz csatlakozik. Ezt az opciót csak ideiglenesen szabad használni a hibaelhárításhoz.

### A hibaelhárítás segítői

Az alkalmazás összegyűjti **az anonim használati statisztikákat**. Az adatokat csak a fejlesztővel osztják meg annak érdekében, hogy jobban megértsék az alkalmazás használatát, a különböző funkciók végrehajtási idejét és a legnépszerűbb szolgáltatásokat. Az összegyűjtött adatokat az általános teljesítmény, a használhatóság és a felhasználói élmény javítására használják. Az adatokat a Google által a Google által biztosított [Google adatvédelmi irányelvei](https://policies.google.com/privacy) alapján harmadik féltől származó Google Analytics for Firebase könyvtár segítségével gyűjtik.

Az alkalmazás beépítve tartalmazza az **automatizált összeomlási jelentés** rendszert. Az alkalmazáshiba-jelentéseket csak a fejlesztővel osztják meg, és információkat tartalmaznak az összeomlás okáról és az eszköz konfigurációjáról. NEM tartalmaz olyan információt, amely felhasználható az eszköz azonosítására.]]></string>
  <string name="usage_statistics_content"><![CDATA[A használati statisztikák egyfajta névtelen visszajelzések. Segítségükkel a fejlesztő jobban megértheti, hogy az alkalmazást hogyan használják és mik a legnépszerűbb funkciók. Ezzel az ismerettel könnyebben tudja javítani a teljesítményt, a használhatóságot és a felhasználói élményt.

A Tower Collector a következő adatokat követi és küldi el a jelentésekben:

- alkalmazáshibák;
- mely funkciók vannak használva és hogyan;
- a műveletek időigénye;
- az összegyűjtött, exportált és feltöltött mérések száma (csak statisztikai adatok).

A valódi mérési adatokat, a hozzáférési tokent és az egyéb személyes adatokat nem követi. A jelentések automatikus elküldésre kerülnek a háttérben. *Ha nagyon komolyan kezeled az adatvédelmed, akkor kikapcsolhatod a használati statisztikák küldését a beállításokban.*]]></string>
</resources>