<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
    <!-- This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
   - License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
   - file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/. -->
<resources>
  <string name="about_api_key_content"><![CDATA[El token de acceso (clave API) es una cadena especial que se utiliza para autorizar al usuario a cargar las mediciones recogidas en la base de datos OpenCellID.

Una llave correcta consiste en dígitos del 0-9 y letras de la a-f. Dependiendo de la fecha de registro el formato de la llave podría lucir así:

* `pk.9743a66f914cc249efca164485a19c5c` – 32 caracteres, precedidos de `pk.`, total 35 caracteres
* `9743a66f914cc249efca164485a19c5c` – 32 caracteres
* `9743a66f-914c-c249-efca-164485a19c5c` – 32 caracteres en 5 grupos separados por un guión, 36 caracteres en total
* `9743a66f914cc2` – 14 caracteres]]></string>
  <string name="about_application_content"><![CDATA[Tower Collector %VERSION_NAME%

Copyright © 2012-%CURRENT_YEAR% Adam Zamojski y colaboradores

Tower Collector fue diseñado para recolectar la localización GPS de torres celulares GSM/UMTS/LTE/CDMA/5G NR/TD-SCDMA. Las mediciones recopiladas se pueden cargar en muchas bases de datos públicas y privadas.

THIS SOFTWARE IS PROVIDED "AS IS" AND WITHOUT ANY EXPRESS OR IMPLIED WARRANTIES, INCLUDING, WITHOUT LIMITATION, THE IMPLIED WARRANTIES OF MERCHANTABILITY AND FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.]]></string>
  <string name="about_collector_api_version_content"><![CDATA[Puede decidir cual método se utilizará para obtener los detalles de la celda cuando se recolecten mediciones.

*Es sumamente recomendable utilizar la más reciente para obtener datos confiables. Esta selección está deshabilitada en dispositivos que corran Android 4.1 o anteriores.*

*   **Auto detección** - La aplicación detectará automáticamente qué versión de la API puede ser utilizada y elegirá la mejor opción. Usará la versión más segura si no hay señal cuando se inicia la aplicación.
*   **API 4.2 de Android** - Utiliza métodos disponibles en Android 4.2 y posteriores. Estos métodos proveen la más confiable información de celdas. Sin embargo, algunos fabricantes no implementaron correctamente la nueva API y podria no funcionar en algunos dispositivos. En Android 5.1 y posterior pueden ser obtenidas las celdas celulares de multiples tarjetas SIM.
*   **API 1.0 de Android** - Utiliza un conjunto de funciones disponibles desde la primera versión de Android. Estas funciones pueden devolver datos erróneos en redes LTE y UMTS. Dependiendo del dispositivo se puede requerir mantener la pantalla encendida mientras se recolecta la información para mantener la información de celda correctamente actualizada.]]></string>
  <string name="about_collector_keep_screen_on_content"><![CDATA[Utilice esta opción para mantener la pantalla encendida con el nivel de brillo seleccionado cuando se recolectan mediciones. La pantalla permanecerá encendida aún si ingresa a una aplicación diferente o intenta apagarla utilizando el botón de encendido. Habilitar esta función reducirá significativamente la duración de la batería.

Esto puede ser utilizado como solución para mantener disponibles los valores de celda y fuerza de señal en algunos dispositivos que usen Android 1.0 API

Para mantener la pantalla encendida solo cuando la pantalla principal sea visible, la opción se muestra en la sección Display.]]></string>
  <string name="about_main_keep_screen_on_content"><![CDATA[Utilice esta opción para mantener la pantalla encendida con brillo máximo cuando se muestre la pantalla principal. Una vez que abandone la pantalla o acceda a una aplicación diferente el comportamiento definido por Android será restaurado. Habilitar esta función reducirá significativamente la duración de la batería.

Para mantener la pantalla encendida constantemente mientras se recolectan mediciones, la opción se muestra en la sección Collector.]]></string>
  <string name="about_mls_project_content"><![CDATA[BeaconDB es una base de datos pública que recopila información de ubicación sobre infraestructura inalámbrica común (torres de telefonía móvil, puntos de acceso WiFi, balizas Bluetooth). Los datos de las torres de telefonía celular que aporte se agregarán y se harán públicos bajo la licencia "Creative Commons (CC-0)".

Tower Collector le brinda la oportunidad de contribuir en el proyecto BeaconDB cargando torres de telefonía celular de su área. [Más información.](https://beacondb.net/)]]></string>
  <string name="about_neighboring_cells_content"><![CDATA[Las celdas contiguas son definidas por el operador celular como las celdas localizadas cerca de la que se encuentra actualmente conectado el teléfono. Las celdas contiguas pueden no ser tan confiables como la celda principal y pueden cambiar a través del tiempo.

La disponibilidad de celdas contiguas depende del dispositivo, tipo de red, operador y torre celular.]]></string>
  <string name="about_notify_measurements_collected_content"><![CDATA[El colector de la torre puede notificar otras aplicaciones instaladas en el sistema retransmitiendo *intentos*. Para obtener más información sobre cómo escuchar y consumir dichas notificaciones, Compruebe la ayuda de la aplicación.

### Mediciones recogidas evento

El selector puede enviar una intención cada vez que se recoge un nuevo conjunto de mediciones si se establece en preferencias. El contenido de la notificación será una estructura JSON con cosas comunes como el tiempo y el GPS extraídos. Los nombres de campo y los valores se asignan de la misma manera que en el archivo CSV exportado.
La lista de campos utilizados por las celdas depende del tipo (net_type). Los valores no compatibles o faltantes se establecerán en `null` .

- GSM - mcc, mnc, lac, cell_id, asu, dbm, ta, rssi, arfcn
- UMTS - mcc, mnc, lac, cell_id, short_cell_id, rnc, psc, asu, dbm, ec_no, arfcn
- CDMA - sid → mnc, nid → lac, bid → cell_id, asu, dbm, cdma_dbm, cdma_ecio, evdo_dbm, evdo_ecio, evdo_snr
- LTE - mcc, mnc, tac → lac, ci → cell_id, short_cell_id, rnc, pci → psc, ta, asu, dbm, rsrp, rsrq, rssi, rssnr, cqi, arfcn
- 5G NR - mcc, mnc, tac → lac, nci → cell_id, pci → psc, asu, dbm, csi_rsrp, csi_rsrq, csi_sinr, ss_rsrp, ss_rsrq, ss_sinr, arfcn
- TD-SCDMA - mcc, mnc, lac, cid → cell_id, cpid → psc, asu, dbm, rscp, arfcn

Acción:

`info.zamojski.soft.towercollector.MEASUREMENTS_COLLECTED`

Tecla extras:

`measurements`

Ejemplo de valor de extras:

```
{
    "measured_at" : 1234567890123,
    "gps" : {
        "lat" : 12.3213123,
        "lon" : -54.4535435543,
        "accuracy" : 12.0,
        "speed" : 13.21,
        "bearing" : 212.2,
        "altitude" : 121.0
    },
    "cells" : [
        {
            "mcc" : 260,
            "mnc" : 06,
            "lac" : 5115,
            "cell_id" : 214325525,
            "psc" : 1234,
            "asu" : 12,
            "dbm" : -112,
            "neighboring" : "false",
            "net_type" : "UMTS"
        },
        {
            "mcc" : null,
            "mnc" : 16,
            "lac" : 5115,
            "cell_id" : 2143255,
            "psc" : null,
            "asu" : 13,
            "dbm" : -112,
            "ta" : null,
            "neighboring" : "false",
            "net_type" : "CDMA",
            "cdma_dbm" : null,
            "cdma_ecio" : null,
            "evdo_dbm" : null,
            "evdo_ecio" : null,
            "evdo_snr" : null
        }
    ]
}
```]]></string>
  <string name="about_opencellid_project_content"><![CDATA[OpenCellID es un proyecto de código abierto, con el objetivo de crear una base de datos mundial de CellID correlacionada con ubicaciones GPS. Los datos recopilados están disponibles en la licencia "Creative Common Atribution-share igual 3,0 Unported ".

Tower Collector le da la oportunidad de contribuir al proyecto OpenCellID cargando torres de celdas de su área. [Más información.](https://wiki.opencellid.org/wiki/What_is_OpenCellID)]]></string>
  <string name="best_practices_content"><![CDATA[Tower Collector is a perfect app for OpenCellID and BeaconDB contributors who want to support the projects with measurements from their area. It is good to know what is the right way to collect the most valuable measurements during walks and trips.

- Evita utilizar los mismos caminos diariamente. Un gran número de mediciones duplicadas no es muy útil.
- Intente mapear lugares nuevos, especialmente aquellos que son menos visitados ya que frecuentemente no han sido registrados. Muchas de las torres celulares de las calles principales ya han sido registradas.
- De vez en cuando vuelva a hacer sus recorridos para recolectar nuevas torres celulares que puedan ser instaladas en su localidad.
- Reúna datos de todos los tipos de redes soportadas por su dispositivo, tales como GSM, UMTS, LTE, CDMA, 5G NR, TD-SCDMA, etc. Puede lograrlo cambiando el tipo de red preferida en las opciones de Android.
- Use tarjetas SIM de distintos proveedores de telefonía celular para mejor cobertura de su localidad.]]></string>
  <string name="external_integration_content"><![CDATA[Tower Collector expone las tareas que deben ejecutar otras aplicaciones que envían *intents* como Tasker, Automate o Llama. Debe usar el tipo *Broadcast* para todas las actividades definidas a continuación. Para obtener más información sobre cómo realizar dicha comprobación de integración las aplicaciones ayudan.
*Al igual que dentro de la aplicación, ¡no puedes iniciar más de una tarea al mismo tiempo!*

### Iniciar Collector

Collector iniciará usando la configuración definida en Preferencias. Acción:

`info.zamojski.soft.towercollector.COLLECTOR_START`

### Detener Collector

Collector sera detenido inmediatamente. Acción:

`info.zamojski.soft.towercollector.COLLECTOR_STOP`

### Iniciar carga

La carga se iniciará utilizando la configuración de Preferencias. Acción:

`info.zamojski.soft.towercollector.UPLOADER_START`

### Detener carga

La subida se cancelará pronto. Acción:

`info.zamojski.soft.towercollector.UPLOADER_STOP`

### Iniciar exportación

La exportación se iniciará utilizando la configuración de la última ejecución, las mediciones se mantendrán. Acción:

`info.zamojski.soft.towercollector.EXPORT_START`

### Detener exportación

La exportación se cancelará pronto. Acción:

`info.zamojski.soft.towercollector.EXPORT_STOP`

### Android 8+

En Android Oreo y versiones posteriores, debe definir adicionalmente el nombre del paquete del componente:

`info.zamojski.soft.towercollector`]]></string>
  <string name="introduction_content"><![CDATA[### El propósito

La aplicación está diseñada para recolectar coordenadas GPS correlacionadas con información acerca de las antenas celulares. Está diseñada para ayudar a mapear la red de celular.

### Como iniciar

Para comenzar seleccione la opción 'Iniciar recopilación' (icono de registro) del menú en la parte superior de la pantalla. Las mediciones serán recogidas sólo cuando usted está en el rango de la red móvil y el GPS da su posición con al menos 40 metros de precisión.

### Proximos pasos

Collected data can be uploaded to OpenCellID.org and BeaconDB projects or exported to a file. Before first upload you will need to select projects you want to contribute to. In case of OpenCellID.org you'll additionally need to register for free and enter received access token in Preferences. Measurements will be deleted from your device after successful upload.

### Más

Mejores practicas e información adicional disponible en la sección de Información dentro de Preferencias.]]></string>
  <string name="map_help"><![CDATA[![dot_nr](dot_nr) - 5G (NR)

![dot_lte](dot_lte) - 4G (LTE)

![dot_wcdma](dot_wcdma) - 3G (WCDMA/UMTS)

![dot_gsm](dot_gsm) - 2G (GSM)

![dot_tdscdma](dot_tdscdma) - TD-SCDMA

![dot_cdma](dot_cdma) - CDMA

![dot_unknown](dot_unknown) - Desconocido

![dot_lte_wcdma](dot_lte_wcdma) - Mezcla de LTE y WCDMA

![dot_cluster_small](dot_cluster_small) - Clúster: un grupo de medidas, acercarse para desagrupar

Los colores brillantes representan mediciones con torres de telefonía celular recién descubiertas; de lo contrario, se utilizan colores oscuros.]]></string>
  <string name="open_source_licenses_content"><![CDATA[### Icono de la aplicación

[CC BY 3.0 License](https://creativecommons.org/licenses/by/3.0/legalcode)

```
This work is licensed under a Creative Commons Attribution 3.0 Unported License.
```

### Iconos del Menú

[CC BY 3.0 License](https://creativecommons.org/licenses/by/3.0/legalcode)

```
This work is licensed under a Creative Commons Attribution 3.0 Unported License.
```

### ACRA

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright 2010-2015 Kevin Gaudin

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License. You may obtain a copy of the License at

https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.

This product includes software (package org.acra.jraf.android.util.activitylifecyclecallbackscompat) developed at JRAF, Copyright (C) 2013 Benoit 'BoD' Lubek (BoD@JRAF.org), Apache Software License 2.0.
```

### DoubleUtils

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright 27.04.2012 Alex Vikulov (vikuloff@gmail.com)
Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License.
You may obtain a copy of the License at

https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
```

### EventBus

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright 2012-2016 Markus Junginger

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License.You may obtain a copy of the License at

https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
```

### Guava

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright 2013-2023 Google

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License.You may obtain a copy of the License at

https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
```

### HtmlTextView

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright 2013-2015 Dominik Schürmann

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License.
You may obtain a copy of the License at

https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
```

### NetMonster Core

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright 2019 Michal Mroček

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License.
You may obtain a copy of the License at

https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
```

### OkHttp

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright 2016 Square, Inc.

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License.
You may obtain a copy of the License at

https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
```

### osmbonuspack

[GNU Lesser General Public License v3.0](https://www.gnu.org/licenses/lgpl-3.0.html)

```
Copyright 2020 MKergall
    The components inside this GitHub project are under LGPL licence, with an important simplification: The constraints described in Section 4.d and 4.e of the LGPL LICENCE are DISCARDED.

    This means that you are allowed to convey a Combined Work without providing the user any way to recombine or relink the application, and without providing any shared library mechanism.

    In other terms, you are allowed to include the OSMBonusPack library in your Android application, without making your application open source.
```

### osmdroid

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright 2020 osmdroid contributors
    Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License.
    You may obtain a copy of the License at

    https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

    Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
```

### Permissions Dispatcher

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright 2016 Shintaro Katafuchi, Marcel Schnelle, Yoshinori Isogai

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License.
You may obtain a copy of the License at

https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
```

### The Android Open Source Project

- AppCompatPreferenceActivity
- FastXmlSerializer
- XmlUtils

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright (C) 2006-2014 The Android Open Source Project

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License.
You may obtain a copy of the License at

https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
```

### Timber

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright 2013 Jake Wharton

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License.
You may obtain a copy of the License at

https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
```]]></string>
  <string name="privacy_statement_content"><![CDATA[La privacidad es muy importante, por lo que la aplicación recopila y transmite solo la información requerida para brindar los servicios. La aplicación NO recopila, almacena ni envía ninguna información que pueda identificarlo personalmente a usted, su dispositivo o cualquier otra información personal.

**Si no está de acuerdo con esta política de privacidad, no instale ni desinstale la aplicación. La eliminación permanente de la aplicación del dispositivo móvil equivale a cancelar el uso de la aplicación.**

### Las funciones principales

The main functionality of the application is to collect cell tower identifiers, signal strength and the device location (coordinates). This information is stored locally on your device and will never be transmitted without your explicit consent and action. The collected data can be exported to the file persisted on your device or shared to OpenCellID.org and BeaconDB projects. To ensure the privacy is protected, the application does NOT use any proxy server that could access your data in transit. All the traffic to external services is encrypted using HTTPS protocol.

**Contribution to the OpenCellID.org** project requires a personal Access Token (API Key) that needs to be entered in the application preferences. The key will only be used to upload the measurements to the project database and will never leave the device in any other scenario. Anybody who knows the Access Token has full control over the uploaded data, including browsing and deleting. It's your responsibility to protect the confidentiality of your Access Token!

- [La política de privacidad de OpenCellID.org](https://community.opencellid.org/privacy)
- [The BeaconDB privacy notice](https://beacondb.net/privacy/)

La mayoría de las funciones de la aplicación requieren el **permiso de ubicación en primer plano**; sin embargo, para comenzar a recopilar mediciones al iniciar el dispositivo, se debe otorgar el **permiso de ubicación en segundo plano**. El permiso de ubicación en segundo plano es necesario porque, en este escenario, la recopilación la inicia el sistema (en segundo plano), no usted (en primer plano).

### Las funciones opcionales

La función **mapa** utiliza los servicios proporcionados por OpenStreetMap en [los términos de uso](https://wiki.osmfoundation.org/wiki/Terms_of_Use).

La función de **verificación automática de actualizaciones** se conecta al servidor para verificar si hay disponible una versión más reciente de la aplicación. La solicitud contiene la versión de la aplicación instalada y se ejecuta al inicio de la aplicación una vez al día.

La función **Contactar al desarrollador** creará un nuevo mensaje de correo electrónico en el cliente de correo electrónico seleccionado. El mensaje incluye la siguiente información técnica sobre el dispositivo para ayudar en la resolución de problemas:

- La versión de la aplicación
- La versión de Android
- El fabricante y el modelo del dispositivo

La función **Exportar preferencias** o **Exportar base de datos** copiará las preferencias de la aplicación o la base de datos en la carpeta dedicada de su dispositivo. Si los archivos se colocan en la memoria compartida, a la que cualquier otra aplicación tiene acceso, entonces los datos confidenciales (como el token de acceso OpenCellID) pueden estar desprotegidos.

La función **registro de archivos en el nivel de depuración** creará archivos de registro muy detallados en la carpeta dedicada de su dispositivo. El registro puede contener información confidencial, como su ubicación actual y la torre celular a la que está conectado su dispositivo. Esta opción solo debe usarse temporalmente para solucionar problemas.

### Los ayudantes de resolución de problemas

La aplicación recopila **las estadísticas de uso anónimas**. Los datos se comparten solo con el desarrollador, para ayudar a comprender mejor cómo se utiliza la aplicación, cuáles son los tiempos de ejecución de varias funciones y cuáles son las características más populares. Los datos recopilados se utilizan para mejorar el rendimiento general, la usabilidad y la experiencia del usuario. Los datos se recopilan utilizando la biblioteca de Google Analytics para Firebase de terceros proporcionada por Google en [la política de privacidad de Google](https://policies.google.com/privacy).

La aplicación tiene incorporado el sistema de **informe automático de fallos**. Los informes de fallas de la aplicación se comparten solo con el desarrollador y contienen información sobre la causa del bloqueo y la configuración del dispositivo. NO incluye ninguna información que pueda usarse para identificarlo a usted o al dispositivo.]]></string>
  <string name="usage_statistics_content"><![CDATA[Las estadísticas de uso es una forma de retroalimentación anónima. Ayuda al desarrollador a comprender mejor como es que está siendo usada la aplicación, que tan rápida es y cuales son sus características más populares. Con este conocimiento es mucho más sencillo mejorar el rendimiento, la usabilidad y la experiencia de usuario.

Tower Collector revisa y reporta los siguientes datos:

- fallas de la aplicación;
- cuales opciones son usadas y como lo son;
- el tiempo que tardan en completarse las operaciones;
- número de mediciones recolectadas, exportadas y subidas (solamente estadísticas).

Los datos reales de las mediciones, el token de acceso y cualquier otra información personal NO es parte de las estadísticas. Los reportes son enviados automáticamente en segundo plano. *Si usted toma su privacidad muy en serio, puede fácilmente detener la recolección y envío de estadísticas deseleccionando la opción correspondiente en Preferencias.*]]></string>
</resources>