<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
    <!-- This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
   - License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
   - file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/. -->
<resources>
    <string name="permission_required">Permiso requerido</string>
    <string name="permission_denied">Permiso denegado</string>
    <string name="permission_logging_denied_temporarily_message">Deshabilitar temporalmente el registro de archivos debido a la denegación del acceso al almacenamiento.</string>
    <string name="permission_collector_rationale_message">Se deben conceder permisos de ubicación y de teléfono para recopilar mediciones.</string>
    <string name="permission_collector_rationale_api31_message">Se deben otorgar permisos telefónicos y de ubicación precisos para recopilar mediciones.</string>
    <string name="permission_collector_rationale_background_location_api29_message">Si desea utilizar esta función, asegúrese de seleccionar la opción \'permitir todo el tiempo\' para acceder al permiso de ubicación del dispositivo.</string>
    <string name="permission_collector_rationale_background_location_api30_message">Si desea utilizar esta función, asegúrese de seleccionar \'permitir en la configuración\' y luego seleccione la opción \'permitir todo el tiempo\' para acceder al permiso de ubicación del dispositivo.</string>
    <string name="permission_collector_rationale_background_location_2_step_api30_message">Si desea utilizar esta función, primero debe otorgar permisos de ubicación regulares y luego se le pedirá por separado que otorgue permiso de ubicación en segundo plano.</string>
    <string name="permission_collector_rationale_background_location_compliance_message">La aplicación requiere el permiso de ubicación en segundo plano solo si desea comenzar a recopilar mediciones automáticamente al iniciar el dispositivo. Sin este permiso sólo podrás empezar a coleccionar tú mismo.</string>
    <string name="permission_collector_denied_message">Cancelación de la recolección de mediciones debido a permisos denegados</string>
    <string name="permission_collector_never_ask_again_message">La recolección de medidas no está disponible debido a la ubicación denegada y/o los permisos del teléfono</string>
    <string name="permission_collector_never_ask_again_background_location_api29_message">La recopilación de medidas no está disponible debido a la denegación de la ubicación en segundo plano y / o permisos telefónicos</string>
    <string name="permission_collector_denied_intent_message">Cancelación de la recolección de mediciones debido a permisos denegados, abra la aplicación para conceder los permisos necesarios primero</string>
    <string name="permission_collector_denied_background_location_message">Deshabilitar el inicio en el arranque del dispositivo debido a la denegación del permiso de ubicación en segundo plano.</string>
    <string name="permission_notification_rationale_message">Se debe otorgar permiso de notificación para garantizar que la aplicación funcione correctamente.</string>
    <string name="permission_notification_denied_message">La aplicación no puede funcionar correctamente si no se permiten notificaciones.</string>
    <string name="permission_notification_never_ask_again_message">La función no está disponible debido a que se ha denegado el permiso de notificaciones.</string>
    <string name="permission_map_rationale_message">Se debe otorgar permiso de ubicación para mostrar su ubicación en el mapa.</string>
    <string name="permission_map_denied_message">El mapa no se puede habilitar debido al permiso de ubicación denegado</string>
    <string name="permission_map_never_ask_again_message">El mapa no está disponible debido al permiso de ubicación denegado</string>
    <string name="permission_uploader_denied_message">Carga cancelada debido al permiso de Internet negado.</string>
</resources>
