<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
    <!-- This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
   - License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
   - file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/. -->
<resources>
  <string name="about_api_key_content"><![CDATA[Das Zugriffstoken (API-Key) ist eine spezieller Schlüssel, der Benutzern erlaubt, gesammelte Messungen an die OpenCellID-Datenbank hochzuladen.

Ein gültiger Key besteht aus den Ziffern 0-9 und den Buchstaben a-f. Je nach Registrierungsdatum kann das Format so aussehen:

* `pk.9743a66f914cc249efca164485a19c5c` – 32 Zeichen, vorangestellt mit `pk.`, insgesamt 35 Zeichen
* `9743a66f914cc249efca164485a19c5c` – 32 Zeichen
* `9743a66f-914c-c249-efca-164485a19c5c` – 32 Zeichen in 5 Gruppen, getrennt durch Bindestriche, insgesamt 36 Zeichen
* `9743a66f914cc2` – 14 Zeichen]]></string>
  <string name="about_application_content"><![CDATA[Tower Collector %VERSION_NAME%

Copyright © 2012-%CURRENT_YEAR% Adam Zamojski & Mitwirkende

Tower Collector ermittelt GPS-Koordinaten von GSM/UMTS/LTE/CDMA/5G NR/TD-SCDMA-Basisstationen. Ihre gesammelten Messwerte können in zahlreiche öffentliche und private Datenbanken hochgeladen werden.

THIS SOFTWARE IS PROVIDED "AS IS" AND WITHOUT ANY EXPRESS OR IMPLIED WARRANTIES, INCLUDING, WITHOUT LIMITATION, THE IMPLIED WARRANTIES OF MERCHANTABILITY AND FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.]]></string>
  <string name="about_collector_api_version_content"><![CDATA[Sie können angeben, welche Methode verwendet werden soll um die Infos der Basisstationen zu sammeln.

*Es wird empfohlen, die neueste zu verwenden um verlässlichere Daten zu erhalten. Diese Auswahl ist nicht verfügbar auf Geräten mit Android 4.1 und älter.*

*   **Automatisch** - Tower Collector wird automatisch erkennen, welche Version der API verwendet werden kann und die beste auswählen. Es wird die sicherste Option auswählen wenn die Erfassung ohne Empfang gestartet wird.
*   **Android 4.2 API** - Verwendet Methoden, die auf Android 4.2 und neuer verfügbar sind. Diese Methoden bieten die verlässlichsten Zelleninfos. Allerdings haben manche Hersteller das neue API nicht korrekt implementiert und so kann es auf solchen Geräten nicht verwendet werden. Unter Android 5.1 und neuer können zusätzlich auch Basisstationen von mehreren SIM-Karten erfasst werden.
*   **Android 1.0 API** - Verwendet eine Reihe von Methoden, die seit der ersten Version von Android verfügbar sind. Diese Methoden können allerdings unzuverlässige Daten bei LTE- und UMTS-Netzen zurück liefern. Abhängig vom Gerät kann es erforderlich sein, den Bildschirm während der Erfassung eingeschaltet zu lassen damit die Zelleninfos korrekt aktualisiert werden.]]></string>
  <string name="about_collector_keep_screen_on_content"><![CDATA[Verwenden Sie diese Option um den Bildschirm immer mit einer festgelegten Helligkeit eingeschaltet zu lassen während die Erfassung läuft. Der Bildschirm bleibt eingeschaltet, auch wenn Sie zu einer anderen App wechseln oder ihn mit dem Ein/Aus-Schalter ausschalten wollen. Das Aktivieren dieser Option wird die Akkulaufzeit signifikant verkürzen.

Das kann als Workaround auf manchen Geräten mit Android 1.0 API verwendet werden, um die Details zur Zelle und Signalstärke aktuell zu halten.

Um den Bildschirm nur eingeschaltet zu lassen, wenn der Hauptbildschirm angezeigt wird, verwenden Sie die entsprechende Option in dem Abschnitt "Anzeige".]]></string>
  <string name="about_main_keep_screen_on_content"><![CDATA[Verwenden Sie diese Option um den Bildschirm immer mit voller Helligkeit eingeschaltet zu lassen, wenn der Hauptbildschirm angezeigt wird. Wenn Sie den Hauptbildschirm verlassen oder zu einer anderen App wechseln, wird wieder das Standard-Verhalten eingestellt. Aktivieren dieser Option verkürzt die Akkulaufzeit erheblich.

Um den Bildschirm immer eingeschaltet zu lassen während die Erfassung läuft, verwenden Sie die Option im Abschnitt "Erfassung".]]></string>
  <string name="about_mls_project_content"><![CDATA[BeaconDB ist eine öffentliche Datenbank, die Standortinformationen über gängige drahtlose Infrastrukturen (Mobilfunkmasten, WLAN-Zugangspunkte, Bluetooth-Beacons) sammelt. Die von Ihnen bereitgestellten Mobilfunkmastdaten werden aggregiert und unter der „Creative Commons (CC-0)“-Lizenz der Öffentlichkeit zugänglich gemacht.

Tower Collector bietet Ihnen die Möglichkeit, einen Beitrag zum BeaconDB-Projekt zu leisten, indem Sie Mobilfunkmasten aus Ihrer Region hochladen. [Weitere Informationen.](https://beacondb.net/)]]></string>
  <string name="about_neighboring_cells_content"><![CDATA[Benachbarte Zellen sind jene Zellen, die vom Netzbetreiber als benachbarte Zellen zur momentan benutzten Zelle definiert wurden. Informationen über benachbarte Zellen sind eventuell nicht so genau wie die der momentan verwendeten Zelle und können sich über die Zeit ändern.

Die Verfügbarkeit von Informationen über benachbarte Zellen hängt vom Gerät, vom Netzbetreiber, der Art des Netzes und der Basisstation ab.]]></string>
  <string name="about_notify_measurements_collected_content"><![CDATA[Tower Collector kann andere installierte Apps durch das Senden von *Intents* benachrichtigen. Mehr Informationen zum Empfangen und Konsumieren solcher Benachrichtigungen finden Sie in der Hilfe der App.

### Messungen-gesammelt Ereignis

Tower Collector kann jedes Mal einen Intent senden, wenn ein neues Satz an Messungen gesammelt wurde. Das kann in den Einstellungen aktiviert werden. Der Inhalt der Benachrichtigung ist eine JSON-Struktur mit Daten wie Uhrzeit und GPS-Position. Die Bedeutung von Feldnamen und Werten ist gleich wie in exportieren CSV-Dateien.
Bei Mobilfunkzellen hängt die Liste der Felder vom Typ des Netzes (net_type) ab. Nicht unterstützte oder fehlende Werte werden auf `null` gesetzt.

- GSM - mcc, mnc, lac, cell_id, asu, dbm, ta, rssi, arfcn
- UMTS - mcc, mnc, lac, cell_id, short_cell_id, rnc, psc, asu, dbm, ec_no, arfcn
- CDMA - sid → mnc, nid → lac, bid → cell_id, asu, dbm, cdma_dbm, cdma_ecio, evdo_dbm, evdo_ecio, evdo_snr
- LTE - mcc, mnc, tac → lac, ci → cell_id, short_cell_id, rnc, pci → psc, ta, asu, dbm, rsrp, rsrq, rssi, rssnr, cqi, arfcn
- 5G NR - mcc, mnc, tac → lac, nci → cell_id, pci → psc, asu, dbm, csi_rsrp, csi_rsrq, csi_sinr, ss_rsrp, ss_rsrq, ss_sinr, arfcn
- TD-SCDMA - mcc, mnc, lac, cid → cell_id, cpid → psc, asu, dbm, rscp, arfcn

Action:

`info.zamojski.soft.towercollector.MEASUREMENTS_COLLECTED`

Extras Schlüssel:

`measurements`

Extras Wert (Beispiel):

```
{
    "measured_at" : 1234567890123,
    "gps" : {
        "lat" : 12.3213123,
        "lon" : -54.4535435543,
        "accuracy" : 12.0,
        "speed" : 13.21,
        "bearing" : 212.2,
        "altitude" : 121.0
    },
    "cells" : [
        {
            "mcc" : 260,
            "mnc" : 06,
            "lac" : 5115,
            "cell_id" : 214325525,
            "psc" : 1234,
            "asu" : 12,
            "dbm" : -112,
            "neighboring" : "false",
            "net_type" : "UMTS"
        },
        {
            "mcc" : null,
            "mnc" : 16,
            "lac" : 5115,
            "cell_id" : 2143255,
            "psc" : null,
            "asu" : 13,
            "dbm" : -112,
            "ta" : null,
            "neighboring" : "false",
            "net_type" : "CDMA",
            "cdma_dbm" : null,
            "cdma_ecio" : null,
            "evdo_dbm" : null,
            "evdo_ecio" : null,
            "evdo_snr" : null
        }
    ]
}
```]]></string>
  <string name="about_opencellid_project_content"><![CDATA[Das OpenCellID-Projekt ist ein Open-Source-Projekt, das sich zum Ziel gesetzt hat, eine weltweite Datenbank von Cell IDs und den dazugehörigen GPS-Positionen zusammenzutragen. Die gesammelten Informationen sind unter der "Creative Commons Attribution-ShareAlike 3.0 Unported" Lizenz verfügbar.

Tower Collector ermöglicht Ihnen, dieses Projekt durch den Upload der verfügbaren Mobilfunk-Zellen in Ihrer Umgebung zu unterstützen. [Mehr Informationen.](https://wiki.opencellid.org/wiki/What_is_OpenCellID)]]></string>
  <string name="best_practices_content"><![CDATA[Tower Collector is a perfect app for OpenCellID and BeaconDB contributors who want to support the projects with measurements from their area. It is good to know what is the right way to collect the most valuable measurements during walks and trips.

- Vermeiden Sie es, exakt den selben Weg jeden Tag abzufahren. Eine große Zahl duplizierter Messungen ist nicht sehr hilfreich.
- Versuchen Sie neue Gebiete zu erfassen, besonders solche die nicht so häufig frequentiert werden. Viele Funkmasten entlang der Hauptstraßen sind bereits erfasst.
- Machen Sie von Zeit zu Zeit eine erneute Runde, um eventuelle neue Funkmasten in Ihrem Gebiet zu erfassen.
- Sammeln Sie Daten für alle Arten von Netzwerken die Ihr Gerät unterstützt, wie zum Beispiel GSM, UMTS, LTE, CDMA, 5G NR, TD-SCDMA, usw. Sie können das erreichen indem Sie die Einstellungen zum bevorzugten Netzwerktyp in den Android-Einstellungen anpassen.
- Verwenden Sie SIM-Karten von verschiedenen Netzbetreibern, um die Abdeckung der Erfassung zu verbessern.]]></string>
  <string name="external_integration_content"><![CDATA[Tower Collector bietet Tasks an, die von anderen Apps wie Tasker, Automate oder Llama mit Hilfe von *Intents* aufgerufen werden können. Dabei muss für alle unten beschriebenen Aktivitäten der Typ *Broadcast* verwendet werden. Weitere Informationen dazu stehen in der Hilfe der App.
*Genauso wie in der App kann nicht mehr als ein Task zur gleichen Zeit laufen!*

### Starte Erfassung

Erfassung wird mit den eingestellten Einstellungen gestartet. Action:

`info.zamojski.soft.towercollector.COLLECTOR_START`

### Stoppe Erfassung

Erfassung wird sofort gestoppt. Action:

`info.zamojski.soft.towercollector.COLLECTOR_STOP`

### Starte Upload

Der Upload wird mit den in den Einstellungen gewählten Werten begonnen. Action:

`info.zamojski.soft.towercollector.UPLOADER_START`

### Upload stoppen

Der Upload wird in Kürze abgebrochen. Action:

`info.zamojski.soft.towercollector.UPLOADER_STOP`

### Export starten

Der Export wird mit der Konfiguration des letzten Laufs gestartet, die Messungen bleiben erhalten. Handlung:

`info.zamojski.soft.towercollector.EXPORT_START`

### Export stoppen

Der Export wird in Kürze abgebrochen. Handlung:

`info.zamojski.soft.towercollector.EXPORT_STOP`

### Android 8+

Auf Android Oreo und neuer müssen Sie zusätzlich den Namen des Komponentenpakets definieren:

`info.zamojski.soft.towercollector`]]></string>
  <string name="introduction_content"><![CDATA[### Zweck

Diese App wurde entwickelt um Informationen der Mobilfunkmasten in Ihrer Nähe zu sammeln. In Verbindung mit Ihren GPS-Koordinaten kann damit die Abdeckung des Mobilfunk-Netzwerks kartografiert werden.

### Erste Schritte

Um zu beginnen, wählen Sie 'Starte Erfassung' (Aufnahme-Icon) aus dem Menü oben am Bildschirm. Messungen werden nur erfasst wenn Sie ein Mobilfunknetz empfangen und GPS eine Position mit mindestens 40m Genauigkeit ermittelt hat.

### Nächste Schritte

Collected data can be uploaded to OpenCellID.org and BeaconDB projects or exported to a file. Before first upload you will need to select projects you want to contribute to. In case of OpenCellID.org you'll additionally need to register for free and enter received access token in Preferences. Measurements will be deleted from your device after successful upload.

### Mehr

Weitere Informationen und Links zu wichtigen Webseiten finden Sie im Abscnitt 'Informationen' in den Einstellungen.]]></string>
  <string name="map_help"><![CDATA[![dot_nr](dot_nr) - 5G (NR)

![dot_lte](dot_lte) - 4G (LTE)

![dot_wcdma](dot_wcdma) - 3G (WCDMA/UMTS)

![dot_gsm](dot_gsm) - 2G (GSM)

![dot_tdscdma](dot_tdscdma) - TD-SCDMA

![dot_cdma](dot_cdma) - CDMA

![dot_unknown](dot_unknown) - Unbekannt

![dot_lte_wcdma](dot_lte_wcdma) - Kombination aus LTE und WCDMA

![dot_cluster_small](dot_cluster_small) - Gruppe von Messungen, zoomen Sie hinein um mehr zu sehen

Helle Farben stellen Messungen mit neu entdeckten Mobilfunkmasten dar, ansonsten werden dunkle Farben verwendet.]]></string>
  <string name="open_source_licenses_content"><![CDATA[### App-Icon

[CC BY 3.0 License](https://creativecommons.org/licenses/by/3.0/legalcode)

```
This work is licensed under a Creative Commons Attribution 3.0 Unported License.
```

### Menü-Icons

[CC BY 3.0 License](https://creativecommons.org/licenses/by/3.0/legalcode)

```
This work is licensed under a Creative Commons Attribution 3.0 Unported License.
```

### ACRA

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright 2010-2015 Kevin Gaudin

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License. You may obtain a copy of the License at

https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.

This product includes software (package org.acra.jraf.android.util.activitylifecyclecallbackscompat) developed at JRAF, Copyright (C) 2013 Benoit 'BoD' Lubek (BoD@JRAF.org), Apache Software License 2.0.
```

### DoubleUtils

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright 27.04.2012 Alex Vikulov (vikuloff@gmail.com)
Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License.
You may obtain a copy of the License at

https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
```

### EventBus

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright 2012-2016 Markus Junginger

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License.You may obtain a copy of the License at

https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
```

### Guava

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright 2013-2023 Google

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License.You may obtain a copy of the License at

https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
```

### HtmlTextView

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright 2013-2015 Dominik Schürmann

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License.
You may obtain a copy of the License at

https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
```

### NetMonster Core

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright 2019 Michal Mroček

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License.
You may obtain a copy of the License at

https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
```

### OkHttp

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright 2016 Square, Inc.

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License.
You may obtain a copy of the License at

https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
```

### osmbonuspack

[GNU Lesser General Public License v3.0](https://www.gnu.org/licenses/lgpl-3.0.html)

```
Copyright 2020 MKergall
    The components inside this GitHub project are under LGPL licence, with an important simplification: The constraints described in Section 4.d and 4.e of the LGPL LICENCE are DISCARDED.

    This means that you are allowed to convey a Combined Work without providing the user any way to recombine or relink the application, and without providing any shared library mechanism.

    In other terms, you are allowed to include the OSMBonusPack library in your Android application, without making your application open source.
```

### osmdroid

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright 2020 osmdroid contributors
    Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License.
    You may obtain a copy of the License at

    https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

    Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
```

### Permissions Dispatcher

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright 2016 Shintaro Katafuchi, Marcel Schnelle, Yoshinori Isogai

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License.
You may obtain a copy of the License at

https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
```

### The Android Open Source Project

- AppCompatPreferenceActivity
- FastXmlSerializer
- XmlUtils

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright (C) 2006-2014 The Android Open Source Project

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License.
You may obtain a copy of the License at

https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
```

### Timber

[Apache 2.0 License](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

```
Copyright 2013 Jake Wharton

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may not use this file except in compliance with the License.
You may obtain a copy of the License at

https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License.
```]]></string>
  <string name="privacy_statement_content"><![CDATA[Ihre Privatsphäre ist uns sehr wichtig. Die App sammelt und sendet KEINE Informationen, die verwendet werden könnten, um Sie oder Ihr Gerät persönlich zu identifizieren oder andere personenbezogene Daten zu erhalten.

**Wenn Sie dieser Datenschutz-Richtlinie nicht zustimmen, installieren Sie diese App nicht bzw. deinstallieren Sie diese bitte. Die App permanent vom Gerät zu entfernen ist gleichbedeutend mit dem Ende der Verwendung dieser App.**

### Die wichtigsten Funktionen

The main functionality of the application is to collect cell tower identifiers, signal strength and the device location (coordinates). This information is stored locally on your device and will never be transmitted without your explicit consent and action. The collected data can be exported to the file persisted on your device or shared to OpenCellID.org and BeaconDB projects. To ensure the privacy is protected, the application does NOT use any proxy server that could access your data in transit. All the traffic to external services is encrypted using HTTPS protocol.

**Contribution to the OpenCellID.org** project requires a personal Access Token (API Key) that needs to be entered in the application preferences. The key will only be used to upload the measurements to the project database and will never leave the device in any other scenario. Anybody who knows the Access Token has full control over the uploaded data, including browsing and deleting. It's your responsibility to protect the confidentiality of your Access Token!

- [Die OpenCellID.org Datenschutz-Richtline](https://community.opencellid.org/privacy)
- [The BeaconDB privacy notice](https://beacondb.net/privacy/)

Die meisten Funktionen der App benötigen die **Berechtigung für den Standort-Zugriff im Vordergrund**. Um die Erfassung direkt nach dem Gerätestart zu starten, wird zusätzlich die **Berechtigung für den Standort-Zugriff im Hintergrund** benötigt. Die Berechtigung für den Hintergrundspeicherort ist erforderlich, da in diesem Szenario das Sammeln vom System (im Hintergrund) und nicht von Ihnen (im Vordergrund) initiiert wird.

### Die optionalen Funktionen

Das **Karte** Feature verwendet die Dienste von OpenStreetMap gemäß den [Nutzungsbedingungen](https://wiki.osmfoundation.org/wiki/Terms_of_Use).

Die Funktion **automatische Aktualisierungsprüfung** stellt eine Verbindung zum Server her, um zu überprüfen, ob eine neuere Version der Anwendung verfügbar ist. Die Anforderung enthält die Version der installierten Anwendung und wird einmal täglich beim Start der Anwendung ausgeführt.

Das **Entwickler kontaktieren** Feature erstellt eine neue Nachricht im der ausgewählten E-Mail-App. Die Nachricht enthält die folgenden technischen Daten über Ihr Gerät die bei der Fehlersuche nützlich sein können:

- Die App-Version
- Die Android-Version
- Der Geräte-Hersteller und das Modell

Die Funktionen **Einstellungen exportieren** und **Datenbank exportieren** kopieren die App-Einstellungen bzw. die Datenbank in ein bestimmtes Verzeichnis auf Ihr Gerät. Wenn die Dateien in einem für Dritte zugänglichen Speicher abgelegt werden, können sensible Daten (wie das OpenCellID Zugriffs-Token) in falsche Hände fallen.

Die Funktion **Datei-Logging mit Debug-Level** erzeugt sehr detaillierte Log-Dateien in einem bestimmten Verzeichnis auf Ihrem Gerät. Das Log kann sensible Informationen, wie Ihre momentane Position und die verwendete Basisstation, enthalten. Diese Option sollte nur temporär zur Fehlersuche verwendet werden.

### Unterstützung bei der Fehlersuche

Die App sammelt **anonyme Statistiken zur Benutzung**. Diese Daten werden nur mit dem Entwickler geteilt und helfen, die Verwendung der App zu verstehen, die Ausführungszeit einzelner Funktionen und welches die populärsten Funktionen sind. Dadurch kann die Gesamt-Leistung, die einfache Bedienbarkeit und das Benutzungserlebnis optimiert werden. Die Daten werden mit Hilfe der Dritt-Hersteller-Bibliothek Google Analytics for Firebase gesammelt, die von Google gemäß [Googles Datenschutz-Richtlinie](https://policies.google.com/privacy) zur Verfügung gestellt wird.

Die App hat ein eingebautes System um **automatisch Absturzberichte zu senden**. Absturzberichte der App werden nur mit dem Entwickler geteilt und enthalten Informationen über die Ursache des Absturzes und über die Geräte-Konfiguration. Sie enthalten KEINE Informationen die verwendet werden können, Sie oder Ihr Gerät zu identifziereien.]]></string>
  <string name="usage_statistics_content"><![CDATA[Benutzungsstatistiken sind eine Form von anonymem Feedback. Sie helfen dem Entwickler, besser zu verstehen wie die App verwendet wird, wie schnell sie ist und welches die gefragtesten Features sind. Mit diesem Wissen ist es viel leichter, die generelle Performance, Bedienbarkeit und Benutzerführung zu verbessern.

Tower Collector erfasst und übermittelt die folgenden Daten:

- App-Fehler;
- welche Features verwendet werden und wie;
- wie lange umfangreichere Vorgänge brauchen;
- die Anzahl der gesammelten, exportierten und hochgeladenen Messungen (nur statistisch).

Tatsächliche Messungen, Zugriffstoken oder irgendwelche anderen persönlichen Informationen werden NICHT erfasst. Die Benutzungsstatistiken werden automatisch im Hintergrund übertragen. *Falls Sie um Ihre Privatsphäre besorgt sind, können Sie einfach das Erfassen und Senden von Benutzungsstatistiken abschalten indem Sie die entsprechende Option in den Einstellungen deaktivieren.*]]></string>
</resources>